[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（45）

呢個GIF長存呢個小島

Cr: ShoSakurai

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工

480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟
503 龔燁復仇記（上）
504 龔燁復仇記（下）
507 年宵「大」鬥法
509 赤口大兜亂
513 基因的呼喚（下）
514 新春情人節
522 狗公，狗龔？
529 食咗人隻車
530 大小姐的尿袋
534 白色情人節
536 地下情有着數！
539 中國娃娃
541 活得自在
542 Hip Hop耆兵
547 追水敢死隊
548 帶著麻煩去旅行
549 擄龔行動
553 呷醋大姐Rebecca
554 熊家First Lady
556 安仔做保安
557 愛情的考驗 單集收視高達30.7點
559 根叔再考牌
562 威龍滅蚊隊
566 你愛的人，愛你的人
567 「戲」弄熊家
572 好戲根
578 我愛地底泥
579 霸道總裁與大方女友
582 地底泥愛我？
583 情人眼裡出KC
586 青春火花（上）
587 青春火花（下）
588 多功能情敵
589 書一般的男人
592 如何可以不愛他
593 天下老細一樣…？
596 熊家女婿唔易做
599 天才定白痴？
604 有食唔食？（上）
605 有食唔食？（下）
606 波比與群姐的前世今生（上）

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係阿水開始對龔燁改觀
紫紅色係表白!!!

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

POST15：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST16：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（16）

POST17：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（17)

POST18：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (18)

POST19：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(19)

POST20：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (20)

POST21：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (21)

POST22：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (22)

POST23：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (23)

POST24：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (24)

POST25：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (25)

POST26：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (26)

POST27：[開心速遞] 熊若水龔燁 供水線集中區 (27)

POST28：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（28）熱烈慶祝龔水終於一齊！

POST29：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（29）期待龔水放閃日常！

POST30：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（30）

POST31：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（31）

POST32：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（32）

POST33：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（33）

POST34：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（34）

POST35：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（35）

POST36：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（36）

POST37：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（37）

POST38：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（38）

POST39：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（39）

POST40：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（40）

POST41：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（41）

POST42：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（42）

POST43：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（43）

POST44：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（44）

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)
Right for You - Louise Dowd & Klas Whal
Faithful - Stephen William Cornish & Amanda Leigh Wilson
Dancing Where We Go - Anders Gunnar Kampe & Henrik Lars Wikstrom
ABC - goodpeople (Album: Girls On Top 3)

因為不斷有好多新人加入討論 所以想解答翻啲常見問題
新加入呢個小島會員小提示
1.大家記得討論嘅時候打翻正字 切忌打5P字或火星文
2.至於幾時要加密就自行決定（但如果加密可以回Post前Preview睇下加密成唔成功先啊！)
3.龔水主線大家要積極翻去開心速遞主Post討論 劇組先會睇到大家嘅意見

最中意飲水

[龔水甜GIF]
536 地下情有著數

CR:ShoSakurai

541 活得自在

CR:忍者龜頭好硬

547 追水敢死隊

549 擄龔行動

CR:ShoSakurai

557 愛情的考驗

579 霸道總裁與大方女友

586 青春火花（上）

587 青春火花（下）

CR:KFCCoffee

lm, 呢兩集高質

甜係好甜
整體其實做到果種拍緊拖吵吵鬧鬧但仲可以好sweet嘅感覺
但唔知係咪我無咗感覺，覺得都係選戰整體有職場feel啲
最近工水劇情都好平淡呢集不過不失

無咩想講，唔知re唔recap好

估唔到今晚咁甜
我會儘快整咗我女人同飲水嗰GIF佢

水水好似太快唔嬲，可以做多少少先下啖氣，不過係幾甜

閃死人嘅愛的宣言
果然沒有最口花，只有更口花
又一個呼應之前，螢光棒2.0

LM

Recap多次先

之前有講過
話希望可以keep住有多啲龔水office 戲份
估唔到編劇咁快做嘢

呢兩集好有選戰2.0嘅影子
都係龔水要幫忙去做公關工作
亦帶出個對立面
“有食唔食？”
男同女嘅睇法可以好唔同
從昨晚龔生講真實説話到意識到激嬲女朋友自己
講錯嘢
從昨晚水水非常嬲豬質問龔生到好鄙視龔生又行翻佢個套
仲有今晚兩個嘅手袋論
比我感覺
係以前嘅鬥咀感覺
翻嚟啦！
那個好撚賤嘅龔燁
那個好撚霸氣嘅Mary姐

不過現家，就多咗啲情侶嘅甜蜜

同埋，點解我覺得，水水即使嬲阿龔，都好似冇咩火咁

PS Jenny真沉船

新post留名
新主題曲真係無阿龔份唱

我反而覺得選戰嘅節奏好怪
得一集趕頭趕命
中間無啦啦要鬧交然後又零秒和好
呢兩集兩個人借工作帶出兩個人處事同感情觀分歧 到和好 有足夠劇情推進 過渡自然

平淡就...我鍾意平淡 細水長流
太極端嘅劇情好唔真實

算啦

預告片嘅龔水
蟹柳兒好似有嘢撞到就跌

呀龔： 嬲咩嬲
果句好q

我嘅女人只會得你一個

我而家最鐘意飲嘅係水喎

第三世都有阿龔

知唔知阿龔隻耳環同手錶係咩brand？

新po lm近排冇心情睇搞到miss咗好多集
遲啲一次過睇返晒先

岩岩哩兩集都好睇嘅
但係個人感覺
覺得職場上smart 嘅拆彈龔燁係返左黎
但對比起佢同水拍拖前
梗係覺得阿龔係頓左嘅
個種表情⋯就算水水尋日叫左佢兩次死賤精
都唔係咁覺得阿龔咁賤

我係咁望返上一個post
仲心諗點解大家咁靜
原來已經1001咗
都冇為意到

其實你哋明唔明兩個人拍咗拖之後有所改變先係佢哋嘅演技黎㗎？一日到黑同一齊前比到底有冇意思呢？兩個人一齊咗如果仲係同以前一樣咁一齊黎做咩？

人哋確定阿龔如果仲係好似以前一樣用以前啲招數對阿水你哋會收貨？阿水仲係好似以前一樣郁啲就發脾氣冇情講走人你哋會收貨？

其實呢兩集編劇同演員都交足貨，劇情流暢，演員細節位都顧埋，如果大家真係唔想贊其實亦都唔需要硬挑，更唔駛話比大家聽你哋冇心情睇囉講真。

勁冧

整咗好多GIF整理緊晏少少放上嚟

今集呼應返死賤精同螢光棒，不過媽呢空鬧死賤精嘅心態已經唔同咗 以前係對阿龔嘅稱呼同埋因為阿龔真係做咗自殺嘢而鬧，今次就擺明係女友呷醋水 第二次鬧然後轉身走其實都係想死賤精拉返住佢啫 好鐘意咁嘅龔水

先放呢下龔拉住水GIF

十分同意！如果真係冇心情睇，理論上更加唔會有心情上討論區講自己冇心情。問心我覺得呢兩集係近來最好睇。

準備外景去夾公仔

好靚仔

好可愛

605 龔水GIF

今集甜得嚟唔係純甜，龔水好多互動都好正

以下5張都喺Cafe，呢場終於見到精明龔而唔係為食龔 而且都要留意阿水唔認同阿龔諗法嘅表情變化 不過其實最後只係搵唔到車厘子出嚟而且條片又爆咗並唔係放棄用呢個方法，所以我相信往後仍然會有龔水喺呢啲道德價值位上起矛盾嘅劇情睇

呢下阿水捉住阿龔隻手然後阿龔握返住好自然

阿水已經知道阿龔啲錢收埋喺邊仲攞得好順手

龔水好合拍

阿龔同個保安爭返啲錢好小學雞 最後由霸氣水搶返

啲錢仲要自己袋 你嘅錢即係我嘅錢 當然仲有呼應螢光棒同搭住膊頭

中間呷醋水嘅言論好似定格好啲，鐘意呢下拉返住

其實個天降channel都幾低能同無可能 阿水都咁認真諗果然係天真水 而阿龔個樣由笑變認真都好正 (總監今日搵啱channel同媽呢空溝通)

講完我嘅女人只會得你一個之後仲要咁可愛柴犬笑郁郁吓 邊有可能會嬲得落

死賤精x1

死賤精x2

總監鐘意飲水短版

唔係純甜氹完就算，阿龔學精咗啦唔會直接鬧低能而用正常水去比喻 不過我相信自殺王仍然有好多自殺方法

呢兩集係近期龔水主線我最滿意嘅 我同貴公子絲一樣鍾意同大家傾劇情FF龔水 不過最近太多野煩冇時間 遲啲有時間要再寫多啲呢兩集嘅感想

今集我最鐘意嘅唔係我嘅女人得你一個唔係鍾意飲水 而係初戀cafe嘅賤精龔燁終於回歸

水：你好得人驚啊
龔：轉數快到得人驚啊
水：你有冇道德㗎
龔：有, 職業道德

阿水嬲緊聽到阿龔咁hea佢應該仲火滾
但我真係好鍾意呢個轉數快到得人驚 能言善辯 將啲野掉轉講 死到比佢拗翻生嘅阿龔

呢場戲阿龔每秒鐘都散發住超級自信嘅氣場
龔：頭先喺大龍生間房你比佢問到口啞啞嗰陣時呢, 我用半秒鐘諗到呢條橋出黎
龔：我絶對滿足老細要求

龔水日常仲要係外景 眼鏡係另一副新嘅 正如我前面講其實唔同場合戴唔同眼鏡先合理 總監大人咁有米又姿整都無理由一副眼鏡走天涯啦

轉數快，遊走灰色地帶，把口甜過蜜糖而去達到目的先至係我認識嘅龔燁

仲有那個霸氣，又有啲港女格，口硬心軟嘅熊若水come back

以前那種相處方式係
建基於本身我上面提及過嘅人設，因不同事件而慢慢發展成非情侶般嘅關係
到現家變真。情侶啦
上面巴絲其實講得啱，一味同以前比較那相處之道的確冇咩意思
但我覺得唯獨龔水人設係唔應該變化得太大
若拍拖後
男嘅變到好似韓劇啲男主角，暖男式對女友
女嘅變到太小鳥依人
咁不如我轉睇韓劇算啦
完全冇咗龔水本身嘅特點
好似今次呢兩集咁
建基於本身嘅人設，事件係選戰2.0，但就係因關係唔同咗，變更close，有啲以前嘅影子之餘仲多左啲甜蜜感
賤精依舊好撚cheap，公然係女友面前撚其他女人，但卻會用行動證明佢係”有食唔食？”呢個議題嘅例外
水水依舊係那種港女格，見到channel 就發光，見到綠帽咁就霸氣問”龔燁喂死佬你會唔會咁做？”，但比我感覺，現家嘅水水係雖然把口咁講，好嬲，都仲好相信龔燁，後期話好嬲龔燁但好似冇咩火咁，
拍拖後，做到龔水人設依舊，但好似呢兩集咁，有別以前
其實係一種進步嚟
希望劇組keep住

係咪佢私伙㗎
好韓國oppa feel

咁都俾我撞到

幫大龍生處理咗綠帽今次單嘢都係得幾日有薪假放咋 仲諗住威仔買荔枝同tree gun畫都洗卅萬獎勵員工應該都好闊綽

對於自己關事嗰啲永遠大方 但唔關事就永遠孤寒如果大龍生肯用對啊孝嗰種態度咁對其他員工絕對係好好老細
尤其龔水兩個咁做得野絕對應該重重有賞
依家似一有事就搵佢哋咁
定係水水唔想對rebecca share 咁多咋

留個遲名先
希望下星期一二可以早啲收工睇到live

睇翻星期五嗰集 最後啊龔拉住水水隻手轉圈圈完全係啲霸道總裁劇情
如果最後仲有攬攬就真係全套
點解係得龔水寫得咁少女㗎
仲有我女人得你一個
龔爺拍拖之後係轉行霸道總裁路線?
霸道總裁唔會成日食㗎 收翻埋啲花生糖啦

以前仲諗住食蕉連皮會重出江湖，點知佢用呢句說話嚟係冧女，水水聽到連會唔熄火

死賤精都出翻來 食蕉連皮應該唔遠了
依家話鍾意飲水水水仲要話水好啱佢飲
心甘情願俾人嗒
係咪佢哋進展到某一個stage我哋唔知㗎
喺八千公嗰陣明明已經唔嬲
但仍然堅持話自己仲未嬲完
唔止賤精龔 傲嬌水都翻咗來

唔知係咪因為上下集原因 個節奏好好多
唔會太快又交代唔清楚 個鋪墊都做得好好
而且估唔到細力係司機係伏線
感覺劇情好完整

一句總結 高汁上下集 more more more

求604片尾歌

agger
呢兩集真心好過前面好多集主線
雖然大家好似都好鐘意579
但我覺得果集好似講到阿龔係見到水水先特登講野氹佢咁
甜度即時減半
呢兩集終於出現左一場正常既爭執 而唔係天台360果集咁
d女仔最鐘意問男朋友假設性問題 再因為咁而嬲
但講到尾呢d都係小事 男朋友講番幾句好說話就咩事都無啦
所以水水咁快下左啖氣都好正常姐 畢竟佢本身都好易氹

啲女朋友呀、老婆呀好鍾意問男朋友、老公 "如果我同你阿媽一齊跌落水你會救邊個先呀" ，大佬呀，你想人哋點答你喎，答又死唔答又死，最死就係答咗之後仲要問點解，救命呀! 放過自己放過人哋啦
但如果阿水有日問阿龔哩條問題，唔知阿龔會唔會喺阿水問完之後半秒講到個答案畀阿水，令到阿水感到安心又滿意呢

如果跟翻劇情人設應該回答救阿爸先
已經喺534講咗唔會將對方擺喺第一位
經過604 & 605覺得編劇應該會呼應翻劇情寫
小鳥依人水同食野龔應該淨係喺過場出現掛

跟住如果問點解啊龔會話
“如果我同treegun跌咗落水你都唔會救我先啦”
“梗係你隻死賤精自己游翻上來啦”
假設全能龔識游水
話說terpe好想搞嘅水運會呢

阿水知龔友係阿龔嘅no.1/ 心入面粒掣，應該唔會問。而且阿水都係重屋企嘅人，斷估唔會呷屋企人醋啩

阿龔：但....我唔識游水喎
阿水：咁你仲唔嗱嗱聲去學，仲咁得閒問埋啲咁無聊嘅問題，你係唔係想食蕉連皮呀

我都估阿水唔會呷屋企人醋，但有時啲女人唔知點解痴咗邊條線無聊得濟想整個陷阱畀自己個男朋友踩咖，而駡戰就會咁樣發生咖啦，好恐怖

係咪因為學游水會整濕整污糟頭髮所以唔肯學
潔癖龔:公眾泳池好多細菌㗎
懷疑九肚山貴公子會唔會細個有私人教練教游水

都有可能，同埋游得多泳池啲頭髮會變黃、變旱同開叉，分分鐘仲會甩頭髮變咗個地中海大叔，到時變成一個地大海肥大叔咁點算呀
所以我好肯定阿龔係唔識游水嘅

549嗰個?阿水話變咗個阿叔會好難頂㗎
482去農場幾日唔洗頭都已經喺度呻

無錯，好難想像阿龔變咗一個地中海肥大叔會係咩樣，而阿水又會唔會嫌棄佢呢?
我就係諗到482佢幾日無洗頭都咁緊張所以我先咁肯定 (咁又係嘅，幾日無得洗頭喎，會甩好多頭髮咖)
阿水：你甩到成地頭髮呀! 好得人驚呀!! 你唔好行過嚟呀!!!
阿龔：你夠成地頭皮啦，我哋好襯呀
阿水：

好想睇下啊龔點應對中年脫髮危機
有一日見到自己甩好多頭髮 ff自己第日地中海個樣
跟住水水唔要佢 可能仲可以見到中年industry最後發現原來係peter啲假髮
應該係好cls一集

Tree gun 有好多秘方，應該唔介意同女婿 開心share, 重可以見到外父女婿既相處，可能潔癖龔會怕左tree gun 啲古怪秘方呢，但又唔敢唔試 到時又要睇佢點拆了

偷岳父支白蘭地最後又做自殺女婿

掉個銀仔落個許願池度先 :希望願望成真

準備睇周文賓同蟹柳兒

仲有新片頭,新歌

好期待

好心急
好耐無試過咁衝返屋企等睇

諗起聽晚睇唔到live
不過好彩係呢排成日睇唔到live難得今晚可以

頭先搭車先開聲睇seeseetvb條片笑到嘰咗聲
今晚預佢cls輕鬆吓啦

龔燁有份喎

阿淳有份唱

首歌咩事...

好sweet
攬攬

紅海行動

又抽壞左既人

真盲

出嚟啦四大才子

做番祝枝山

金裝四大才子

坐大脾

大小姐

漕運界既淫根

坐大脾果陣阿龔個樣
係古代都要做自殺龔

龔水原來第一pair出來唱

龔燁抱住蟹柳兒 仲有吟根

頂 轉圈果下好正

佢地兩個有好多幕 好開心

竟然喺古裝睇到坐大脾
周公子個樣好猴擒

如果波比正式加入就正

公子一見鐘情

好似好耐冇見過女咁
勁好笑

雙下巴天使出左黎

後面大龍生都好撚得意

重要時刻，我梗係要係度啦

阿工竟然有份唱

女婿組

盲咗

有冇NG過

古裝民國阿龔都咁鍾意𥄫人個
咁現代阿龔都好大機會都

抱起轉好sweet

盲生

我居然睇漏下面呢下

行得好得意 諗起佢rap 好可愛呀

好開心 呀淳有份唱呀

非龔水off topic一下

跌緊仲要攞心心嘅波比好好笑

轉得好快

整慢啲

唔係呀龔唱喎
個個都以為呀龔唱 去哂佢ig留言
細龍生ig果八個先至係喎好似

佢最後個credit寫住
主唱:一家人

自殺表情...

如果每句都疊晒聲咁一齊唱其實我唔係好分到邊個打邊個
算啦個片頭龔水嗰幾下甜到爆炸都好收貨

呢個係驚為天人
定覺貨不對版

絕對收貨，
又拖手又轉圈抱
熊家女婿終於入片頭

此女子看似身形單薄竟有如此份量

片頭係咪得呀龔一個換咗兩套衫(藍色同橙色)？
我見其他人好似都係一套

原來係我眼殘 水水都有兩套

龔水善都有兩套

要睇多幾次片頭先

佢仲要大力索咗蟹柳兒一下

嗰日咁熱應該汗味多
龔水宿世情緣

其實我懷疑個表情劇本根本冇寫到

來自陽澄湖嘅長腿美人蟹柳兒
令到周文賓神魂癲倒要索返吓

諗起579賈名媛坐大髀啊龔都係望住人個
水水幾時性感演出啊
平行時空出現嗰個係成年猴擒龔
諗起534衝過去嗰下都有少少
一來就錫錫

stanley話過佢哋有好多野都自己加落去
蟹蟹話過本身食蕉連皮只係演員間講
跟住俾編劇寫埋落劇本

本身好驚seeseetvb條片龔水唔同色冇同場
點知咁多龔水
真係有排J個片頭

真係笑死我了 佢地拍果陣到底係點忍到笑
呀龔索蟹柳兒果下個樣好柴狼feel 已經唔再係柴犬了
咁大力索 係咪要聞下蟹柳兒陣味 確認係雪藏蟹柳定陽澄湖新鮮出產蟹柳

有排J x2
希望好似以前咁仲會有個長版再多啲嘢睇

呀龔講蟹柳兒係絕色美女時 後面果三個呆咗

呢套衫如果可以做呀龔響劇入面既日常服都唔錯

各有所好啫
大小姐個托酒烈女都唔係人人頂得順
唯獨是花魁群姐個個都話索

群姐迷倒眾生

奈何此花魁已心有所屬，
三位公子還是另擇他人罷

我以為係覺得佢太重

嫌棄唔夠幾秒就愉快嬉戲

食蕉連皮係邊集

好多集都有講

第一次出現係未麻雀王下

睇唔到live就咁睇大家啲圖都收貨呀 抱住氹氹轉完就到坐大脾
古裝要出多啲呀猴擒公子同蟹柳兒
要推爆波比破收視紀錄

terry ig
龔燁亂入龍家男人

“係男人出嚟隻抽！”

似係長版嘅片段
希望官方會整個完整花絮啦，不過睇阿淳ig至少會有訪問

606 周文賓蟹柳兒GIF
唔係成日有呢類FF所以整多啲

麻甩既龔燁好好笑
今晚係成年龔

貴公子絲整既第四張gif到見到Stanley只係扮攬住蟹 隻手實際冇掂到落去
好gentleman

《那些年我們一起追的龔水》
604-波群戀第一世，古裝過場篇

這是一個才子在青樓遇上絕色佳人的故事。四位才子結伴到蜜娛院耍樂，各自遇上四位花魁，一見傾心。

終於到呢集，雖然未播時整過一張，但難得古裝，一於整多一張唔同嘅過場poster。

好多個鏡頭都好猴擒好難用

絲你d美術真係好得

唔知係咪old news
啱啱再loop主題曲先發現水水有3套衫
紅色冇袖
橙色有袖
藍色嗰套

好驚喜，估唔到有份唱

一開始係聽到阿淳把聲，唔通聽錯，咁要loop多幾十萬次先得

佢有無介紹蟹柳兒噴施巴呀

Yes我專登放大啲架
周文賓雖然望落好猴禽但實際係謙謙君子

仲有阿淳琴日講對白嘅語氣同表情都與龔燁完全唔同，真係演得好出色

已有官方YT可以慢慢J
明明以後每集都睇到都loop咗好多次
不過原來呢個ver已經有一分鐘算係長版
果然好睇嘅嘢唔會嫌多

笑死 噴施巴
消毒咗既蟹柳兒

係呀！！我本身以為得兩套，睇真d先發現有三套

次次花式拖手仔都好好J

絕對同意 以後每集都見到

啊龔成個op都好hyper

琴晚第一次聽唔慣覺得怪怪地
而家聽多幾次又幾好聽

售後福利圖

我真係 又撳錯隔離負評

個opening有好多龔水畫面呀，就算無佢哋主線同過場都可以日日睇到佢哋喇！
尋夜第一次聽的確有啲怪怪哋，啲歌詞同個畫面又去得快，但經過一晚沉澱同今朝返工搭車時無限咁loop，又確實幾好聽喎同埋個畫面又真係靚喎

到阿淳po售後
朱古力絲張p圖都po咗仲要係第一張

恭喜朱古力絲
你啲p圖技巧真係出神入化

原來仲有死賤精媽呢空IG調情
自殺王唔係流嘅

快開班

心情好激動
一個月前嘅圖
竟然repost出嚟
仲以為佢地睇唔到

多謝各位支持

充足售後
由古至今嘅自殺王

恭喜你呀朱古力絲！！ 鄧你開心呀

恭喜朱古力絲榮獲主演repost
仲可以俾stanley credit你個ig名
好幸福啊

恭喜晒朱古力絲，你啲P圖真係靚到

真係做得好靚，恭喜你朱古力絲

真係阿龔嚟

阿龔真係王力宏個角色
群姐初戀

力宏學長

仲要瀨落ig度…
呢個世界真係無龔燁卸唔走嘅鑊

學長個造型又幾襯佢喎

唔知點解我覺得會有人剪湯泥同力宏學長去到依家嘅伊莎貝拉。群 同阿龔
由民國去到現代嘅孽緣

“在車站逮捕了兩個人，都是重慶方面的重要分子。”“腦殼去了半邊，眼珠子也打爛，我認得另外一個是我黨校裡的同學，我看著他兩手被吊在鐵棍上，我說不出話，腦子裡浮現的竟然是他壓在你身上幹那件事。狗養的混賬東西，血噴了我一皮鞋，害我出來前還得擦......”

只今より重大なる放送があります。全国聴取者の皆様御起立願います。
天皇陛下におかせられましては、全国民に対し、畏くも御自ら大詔を宣らせ給う事になりました。これよりつつしみて玉音をお送り申します。

佢咁鍾意力宏，知道做呢嗰角色時會唔會好興奮，呢後對白take左幾多次呢

阿龔真係有嗰種民國貴家公子feel

今集龔群線
係咪算回應狗龔「非禮」群姐
情人節同水撞衫
一切都係上世因，今世果

607 力宏學長定格

咁力宏學長又真係幾有貴公子氣質嘅

周公子咁猴擒今世就唔好色啦

咁睇力宏學長似望緊湯泥額頭，因為我覺得望對眼一定忍唔住笑

究竟NG咗幾次

力宏學長個妝化到好黑

究竟NG咗幾多次+1

究竟NG咗幾多次+2

龔群明朝時已經相遇，但奈何係兄弟致愛縱使覺得驚為天人亦只能將愛意埋藏心底，轉為一心一意與蟹柳兒長廂斯守
到民國本是一對小情人但世事未能盡如人意，上天偏要拆散佢地陰陽永隔
到今世……
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
梗係龔水先至係一對啦
群姐都係繼續鐘意波比啦

好靚仔呀

Stanley西裝真係好好j呀

+3 真係好想知

許願可以睇番啲NG 片段

其實，我有一刻懷疑
力宏學長係睇中其他學妹
先話不應只顧男女私情

跟住會唔會有個貌似蟹柳兒嘅女革命黨員出現

其實點解力宏學長可以一拖5個學妹呢

應該嚟個性轉版
力宏學長親自出馬色誘女間諜熊本若水

即刻浮起個畫面
熊本若水收埋枝槍喺腳度

力宏學長嘅售後

睇完呢兩集發現有三世緣嘅唔係龔水係龔群
阿龔三世都輸比同一個男人

佢同群姐果幾張忍唔到笑咁

最後力宏學長同熊本若水不再理國家大事只顧兒女私情搬到上海…街，改名換姓為十二少同如花幸福快樂咁生活落去

所以一定要合埋眼影
唔係一定笑到影唔到

有冇高人識執後生群姐個樣，壁咚果張

咩年代都鐘情於有雙下巴嘅人

兩次都俾波比奪愛 好慘啊
我其實第一刻係諗 stanley好耐之前想同群姐cp線
依家咪果然劇組演員感情真係好
絕對唔係棋靈王
龔群線就來form得出啦

力宏學長啊龔今世只可以默默守護isabella佢哋相遇時機已經錯過曬
究竟力宏學長俾群姐屈非禮嗰陣係咩心情

廣告前嗰段仔

廣告前有龔水片尾
唔知果part叫咩

好sweet

又攬

4DX

住隔離

同房

金城安又派膠

好撚癲呀

又係廢青安

痴撚線

我不敢想像呢個畫面呀

今日重口味到

打靶仔

貝多芬無限loop

出咗去集會
今晚有過場？

唔係過場,係播完之後會去廣告嗰舊嘢, 唔識講

有冇cap圖

原來鍾意佐治
Uncle gay隻死貓唔抵到

屌回錯sorry自膠

我係ig見到啦

cap唔到,mytv super有bug,一拉去嗰個位就load咗去廣告

有了

用手機mytv回帶因為會cut電視廣告搞到hold住cap得唔好

等1130重播再cap多次，好似會無咗左上個億京

好鬼驚喜我嗌咗出嚟大聲過容儀

滿滿福利

我都係，睇到時係屋企叫左出來，好彩咁啱得我係廳睇緊

因為短版OP無咗兩次轉圈所以呢個廣告間場好驚喜咁樣用唔同間場真心正

預咗今日無龔水又遲返屋企連登IG都未上(好在冇事先睇到)，乜都唔知嘅情況下咁睇真係好意外驚喜

+1

OP花絮 可以再放多啲囉

阿龔做咩無啦啦唱強

好正
係未可以期待抱起轉圈都有加長正面廣告間場版本

好想睇抱起轉圈花絮 究竟ng幾多次

呢個gif

阿水咁重……要 阿龔抱起可以轉到幾多個圈
NG太多會唔會抱唔起
唔怪之得要成日做gym啦

廣告商快啲搵龔水拍廣告啦
絕對唔介意因此課金

出到來個op一秒都唔知有冇

力宏學長繼續發售後
3E嗰張想點原來學長唔止鐘意湯泥？

高清無億京版

omg 今晚冇睇到開心速遞
估唔到有龔水糖派
一陣要睇返

或者係幾個學妹都鍾意力宏學長，但都比唔上湯泥

想睇

絕對有理由懷疑幾個學妹為咗追隨學長腳步而加入地下組織
學長幾時親身上陣色誘啊
熊本若水可能係嗰種好犀利女間諜
或者軍官身邊受冷落妻子

有力宏學長就可以有無限個學妹加入組織
熊本若水似係好強勢嗰種，村島芳子嗰類
FF學長故意被捉，熊本若水親自審問當然唔少得嚴刑拷問 （暴力水民國版登場）雖然過程暴力但係若水打打吓竟然對學長打出真感情

似sm情節出唔出得街㗎
女軍官居高臨下望住被俘虜間諜
如果仲有鞭打
可能打打下發現力宏間諜死都唔肯屈服
而且仲楚楚可憐受傷樣就心軟啦
雖然好唔龔水但好想睇

雖然呢集唔係龔水但硬係覺得總監係鐘意劇透嗰個

應該唔會掛
若水梗係同總監大人睇

呢集一定有龔水
呢到應該係佢地凌晨係戲院拍果場

係呀嗰時做緊AVG4

結果熊家全部未睇然後一齊去睇

Wow 正喎
美圖隊長

佢哋好似有兩套衫 即係至少兩場有龔水

總監大人要二刷

係呀
我都記得
同場好似仲有潮偉

應該會有好多cls嘢

唔知龔水會唔會有cosplay 呢
唔通真係做到美圖隊長？ 水水係咪可以扮黑寡婦

9估唔知邊個劇透緊然後佢地FF個劇情出嚟
反正Hulk+Gamora係叔菲都唔洗跟原本劇情，龔係美圖隊長咁水係Black widow或者Scarlet Witch都得

總監大人七彩衣櫃解鎖啦

單拖出海點解我覺得會係CLS劇情

會唔會又好似遊艇會果次咁跳海

啊龔件黃色風褸我諗起群姐啊
如果總監大人着住件黃色風褸咪同群姐撞衫
編劇真係有意製造龔群線

Btw 平時外景staff係咪都係得 一個cam man 咁大把
個story好似好少staff

或者無影出嚟啫，劇情可以發生船頭喺甲板 反而我諗緊呢集會唔會唔係龔水主線
早兩日先喺主po許願過想睇多啲阿龔非龔水主線/過場，雖然呢集應該一早寫咗但如果真係阿龔主線就好啦 阿龔呢個角色實在好多嘢可以講

BTW，側面都好靚仔

原來係潮龔線

好似係同潮生一齊拍？

女婿線又嚟啦

潮生冇gel頭+casual wear令我以為自己係咪認錯人

yeah! 女婿組

唔知佢地今次又有咩cls任務呢

咁快又有女婿組

我諗緊宜家片頭都有個女婿組鏡頭，唔知間場會唔會都有女婿組 version 呢

今次係咪tree gun想食咩特別活魚要佢兩個去捉

熊家女婿組

朱00幾時加入姐

唔會去捉蠔搵貝殼掛btw呢集應該係睇到女婿線反應好所以繼續寫

女婿間場都有機
而家仁菲蓮輝未出，但大小姐無理由唔夾龍家出一次，所以應該多過十個

出夠4個星期無限loop

編劇有聽到我地既許願
如果下次有龔水線時，等我出大廳許願想睇水水上總監大人間apartment先

我仲想再睇返水水入marketing亞太區總監間房

Welcome to your office

這個真係好耐好耐無出現了，無記錯好似自從狗龔之後就無再見個龔生個office, 次次傾野都係初戀cafe

明明自己有房唔用係要去cafe傾秘密
狗龔嗰集好似唔係龔水一齊出現喺房?

係呀，唔係同房，只係間房出現，我諗如果要同房最後一次好似已經係情人節？

哇我冇睇錯啊嘛龔水扮Avengers

星期一真係有龔水

Thor同Black Widow

屌下星期一做乜
睇到個預告已經笑到停唔到

竟然唔係呀龔扮美圖隊長

不過扮雷神可以show手臂

咁即係有3場龔水

唔知係跟咩選角

CR:KFCCoffee

好正
真係FF定係點
好想快啲睇

yes，龔水一齊喺房係新春情人節
如果阿龔就係活得自在，阿龔俾錢群姐做戲嗰次

阿龔居然cos我最鍾意嘅科仔
有排J

報仇者係咪同啲劇透既人報仇

許願show肌成功
幾時到胸肌啊

Stanley拍呢集應該拍得好開心 有得cos

咁快又見到女婿組
兩個人拋低女朋友去海灘私會

頂thor

我期待呢集
阿龔扮阿thor
點解阿水唔扮阿jane

扮珍咁又唔好散咗啦
女武神囉 阿淳本身都鐘意

拍成日鞋都爛埋 好想知兩個女婿搞乜

阿龔個中年發福look可以cos end game版thor

去探索海洋世界嘅可能性

我都鐘意雷神 係咁狂J條預告片手臂真係好粗壯
反正都出咗預告快啲發下售前啦

唔知thor同black widow有冇互動呢
睇過個meme black widow同元avg個個都有路 係同thor冇咩關係

佢地MIB 都好襯

Thanos 啪手指之後
Avengers 去咗還石
可能創造咗另一個平行世界
So black widow and thor....

咁龔欲善其事呢

係噃，重有活得自在個次

應該係了，Stanley 話自己好鍾意做Thor 個位演員

其實做Thor 都好，可以show 到大個水水個頭既手臂

Chris Hemsworth係好好丁

好鍾意呢個matching
大家姐同姐夫測試妹夫
熊家姐妹 vs 大二女婿
潮善龔水爭住比較自己嗰個先係最佳男/女朋友

原來導演唔想劇透住

上次係善水合作呃阿爸解救男朋友銀包
咁幾時龔善合作教訓陳師奶
雖然好多人唔鍾意成日重複陳師奶 但我覺得劇組成日用陳師奶原因應該係搵唔到第二個人飾演一個乞人憎鄰居 所以覺得搵翻集應該幾好
反正佢撚咗熊家人咁多次
再唔係想睇龔生點以未來熊家人身份應付威仔暫時好似未睇到其他人對於龔水一齊反應
尤其水水仲要姣過威仔同差啲做咗佢新抱
但劇組應該唔諗住寫

其實熊家線都唔一定要集集乞人憎鄰居
乜香港人而家同鄰居咁close嘅咩
我同我隔離左右都冇咩兩句

威水綠水線應該完咗
威仔成日上熊家阿水都冇反應
安心事件以為會寫下阿水點睇ex桃色事件/max見到個ex幫佢拆會唔會好尷尬
點知都提都冇提過
冇睇前面應該冇人估到阿水爭啲就做細龍太

綠水好似當咗水水黑歷史咁提都唔提
其實熊家線真係除咗cls就得賣親情可以寫
之前根叔再考牌都叫係少少劇情 講老人家機能退化問題 雖然最後咩事都冇
所以唯有唔同組合mix & match

龔威組合其實可以睇到啊龔點應對一個孤寒度縮老細表現 又可以突顯佢世界仔同醒目一面
其實我有期待過604 & 605 可以好似448咁上熊家度橋度到訓著 睇下treegun反應做翻對比
雖然帶出情侶鬧交都好正

咁多人同一屋簷下大把生活雜事
去香討家事版大家橋比編劇抄
就算寫鄰居都唔一定重覆又重覆陳師奶撚熊家
之前睇東張西望講公屋惡鄰
訪問有個女人話隔離單位係白卡佬
個主持問你點知佢拎白卡
個女人話因為我都拎白卡 之前同佢一齊睇醫生
個主持個樣驚一驚
笑到我痴線
雖然熊家唔係住公屋 不過可以寫列堤頓道街坊好多隱形白卡佬應該好好笑 順便關注下精神病人 意義都有埋
戲劇源自生活 大把橋抄 唔會冇野寫

捕魚比岳父

一直龜速咁整緊604605定格
其實入面講到綠帽估唔到阿水會信佢同幫佢，而阿水係回應咗覺得綠帽無必要呃佢，阿水固然放低好耐但呢度都想講阿水亦明白綠帽同樣放低咗自己，而家淨返只有上司下屬關係。

至於陳師奶因為佢上次女婿線笑到最後好得戚咁，如果好似擄龔嗰集咁最後係被阿水鬧爆佢攞開隻手end觀感上會好啲

陳師奶已經唔係嗰個會叫龔仔落樓下食青提嗰個妹豬 係咪買茶葉冇順手買埋俾陳師奶啊
之前嗰個鳩鳩哋妹豬真係記得人鍾意
依家嗰個真係一個成日搞破壞鄰居

我覺得以前妹豬可愛係因為佢同廢老根既互動曖昧，同有時會敗走
但宜家變左主要係搧風點火，無左以前既可愛位

呢排睇返以前d集數，發現原來terry都曾經有過金絲look

私心放多幅黑絲龔

個人覺得都係Stanley戴得有精明既感覺多d

個頭吹到有小小鬈真係好靚仔

鬈髮更有落難貴公子氣質
睇琴日Stanley個story見到有金絲
睇黎龔總監過咗試用期 開始回復以前既打扮了

604係車入面同水水講佢係低能時，賤精已經回歸，而家等緊食蕉連皮回歸

611 龔水GIF

今集雖然只係過場但好好睇

龔水一齊um住耳仔

睇到呢度，好掛住媽呢空塞個餐包俾死賤精食

拖住跑 同埋鐘意後面阿龔話唔得等大家姐個樣

反而準女婿會諗tree gun點算

呢下緊握拳頭係咪致敬avg邊幕

花生三子真係好變態 阿龔有冇後悔上次咁益Peter俾懷山紀子陪佢

總監大人扮喊好可愛

如果龔水一早自己去睇首映咪好囉

龔仔仲好關心妹豬架 (幾驚阿龔會用張抹過嘅紙巾俾妹豬抹)

四眼水版「大學咁教你架」

攬腰

蹺手

Thor龔+BW水 鐘意個鎚飛埋嚟嗰下

雷龔+Black Water

錯重點：雷龔對鞋究竟隱形咗幾高

雷龔嘅鞋踭同Black Water對高踭鞋一樣高

龔水售後福利圖 雷龔手臂好粗壯

為咗襯番個高度

雷龔食咗沙律未

到雷龔發售後 啲名
Irontreegun咁睇無咁型

你今日做左選民未？

【登記做選民 7月2日截止】

網上登記：
。方法1（登入 ，按步驟3分鐘完成）
。方法2（可用手機登入，在選舉事務處網頁打開REO-1表格，使用免費手機應用程式Adobe Fill & Sign打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件並以點擊分享，再電郵至 form@reo.gov.hk）

詳情可參閱選舉事務處網頁：

有龔水
Btw
龔無啦啦轉返眼鏡

又食花生糖，又食蛋卷，唔好再食，雙下巴出晒嚟

覺得佢瘦左好多喎
下巴條line出返黎
唔知點解覺得今集特別靚仔

過咗試用期 開始鬆毛鬆翼喇

612 龔水GIF

今日龔水一齊都係食食食

係呢度唔知講緊乜

一個捧蛋卷，一個攞住花生糖，好襯啊

開頭以為會講番點解可以換番副眼鏡，點知就咁就換左

我都係咁諗, 所以完全冇留意過副眼鏡, 直到你哋講先知原來無啦啦換咗

阿龔係咪化黑咗塊面，條頸白咁多既

阿淳本身皮膚白 化黑少少man啲 不過要化埋條頸唔係兩截色好明顯

成日著西裝所以曬到咁？
我中意佢黑啲

黑啲man好多

首先唔好意思off topic
因為發覺近日有人將我整啲GIF放上IG出post仲要tag埋兩位主角（冇寫出處，不過就算有寫來源我都唔想囉…）唔知係咪無a/c嘅cd-rom定係絲打，不過都想請你唔好再咁做同埋del返晒之前用咗我GIF啲post。
其實整呢啲GIF唔難(Android iPhone都好多app整)，係要花啲時間去cut吓教吓咁啫，我都係由完全唔識整慢慢摸下摸下咁樣學返嚟
將心比己，如果有日你整完一堆片/GIF然後被人一個唔該攞去放上IG你又會點呢？
尊重自己，尊重別人。

你係ig出聲屌9佢啦
偷圖喎

之前444啲燈光好暗搞到块面勁黑 其實係啡
其實覺得本身膚色會好啲
化妝唔使咁耐
同埋白白淨淨好得人鍾意

黑白都咁中意

今集有龔燁咩
點解片尾有名
叫過佢個名都計？

今集好似冇佢wo

同問，見到佢個名但見唔到個人

剛剛翻睇翻呢集
阿龔大隻咗好多

同埋我係咪miss咗啲咩？
阿龔換翻金絲嘅？

明明無出但有片尾名會唔會計多個show錢

BTW 琴晚隻羊無嘢呀 而家總監大人情願早啲放工陪媽呢空啦 唔通夾硬留你喺度OT對住你咩

真係好大隻 上面捧蛋卷嗰張如果係近鏡就好
之前密密操肌見成效

無綫處境劇《愛．回家之開心速遞》劇情大暴走，眾演員消費《復仇者聯盟》英雄，大玩二次創作，當中扮雷神的張景淳大騷結實手瓜，他直言為拍攝這一集，台前幕後都準備了很長時間，相當認真：「我哋好多個星期之前已經度邊個扮邊個，衫同道具都係專登去訂，我長髮比較貼近雷神角色，丹爺（劉丹）有鬚又係大佬，好適合做鐵甲奇俠。其實拍攝當日好翳熱，拍咗五個小時，最後只係得30幾秒作品，丹爺一度成身封密晒，豹哥（單立文）同湯盈盈就要搽綠塊面，化妝落妝好耐，大家好辛苦，但都冇怨言仲好開心。」
景淳表示三星期前知道要拍攝，導演已叫他主力操手臂：「我本身有做開Gym，但都有狂谷手瓜，拍之前又有舉吓嘢，睇相片都見到啲效果。」

為咗呢幾十秒彩蛋台前幕後都付出咗好多 不過出嚟效果真好正

雷龔又發福利圖

多謝導演

呢張手臂真係好粗

今日龔水又紅藍CP色

希望呢張自拍會放返上IG

真係好大隻 好型

總監大人著住舊嘅藍色西裝加埋金絲眼鏡真係好死賤精呀

唔知佢哋有冇興趣放翻張一年前對比圖
好似兩個都同377同一套衫

好好聽既歌

丁咗好多次

等緊佢地出post做對比圖

睇返377阿水嗰件係有袖

百變水造型實在太多太似
最近都唔得閒溫書

講緊龔水感情危機...

龔：曹總。
水：...（兇呀龔）唔好再講呀！
龔：（笑容漸失）。。。

真係做呀龔做到入哂血

我都無嘢講
我要食嘢
我要搵律師，同你地做證婚人
我要投訴，曹總老是常出現

佢兩個一著住戲服對住鏡頭完全就係龔水嚟

有真龔水合唱

我冇嘢講

好閃

又有龔水過場, 阿龔又作死,話水水香水攻鼻

點解又變翻做黑絲

真係估唔到今日都有龔水過場
讚人嘅說話都係總監大人拿捏得好啲

係咪好似大小姐著鞋咁睇心情

今日咁都有過場，係街無睇，返到屋企即刻睇返

阿龔睇得明安仔佢地啲on9手語

腦魔版嘅我無嘢講點㩒出嚟？

嗰個係一幅圖嚟㗎

淨係睇得明認同嗰啲

614 龔水GIF

今集用言語讚人我就即刻諗起總監大人，話口未完就出現埋

安凌壯啲手語都難唔到阿龔 呢個動作想表達隔助底有味好難聞 完全係自殺

好在自殺完又即刻氹返

「呢個我明喎」整定留用

呢下動作就真係個個都明(不過阿水仲係唔太明咁)

龔水同步擰頭

IG @mxxx59請勿使用以上嘅GIF喺IG出post，上面#380已經講得好清楚唔重覆。尊重自己，尊重別人！

落watermark 保障自己

我唔會落mark啦 咁好破壞本身張圖無咁靚
同埋本身GIF就適合放forum無限loop咁睇，IG一係相一係就有聲想講無論係無聲GIF嘅片定變做拼圖加啲音樂聲都勁騎呢囉

omg今日好多糖派

我想問下第四幅個手勢係代表緊d咩
如果係低能問題既話 我響到say句sorry先

龔：

終於出post啦

蟹蟹今年真係瘦左好多
不過都靚左好多

我無嘢講

不嬲都靚

我想講呢……舊嗰張原來監製係後面望住

正呀 下星期有龔水線

終於要諗同居啦
係咪想錫錫俾熊家人發現
好似有絲打許願過這類劇情
btw 終於可以見翻service apartment

Service Apartment

可以開返成人台FF出嚟

之前以為編劇冇心機寫龔水線
點知原來拍咗冇講
backhug 攬住入房跟住黑幕scene有機會實現啦
之後拍到買樓/睇樓可以搵龔水植入式廣告

其實有諗過會講上去但都係9估煮下飯咁就算，而家直頭係講留宿
我睇完預告個嘴角就放唔返落嚟好耐無試過咁期待嘅感覺

兩個又唔係同一屋簷下生活過 當初仲係水水帶人翻屋企 從此開啟總監大人追水之路依家咪上翻人屋企一次留宿囉
進度好快啊

星期二

點解我星期二要睇唔到直播

等左咁耐既service apartment 終於出現了

原來已經一年

咁快又有主線 呢兩個月慣咗好耐都唔一次
到咗星期五都懶得心掛掛預告
點知有咁大個suprise
仲要係apartment劇情
呢排啲主線 女婿組 職場線 apartment都輪流出現
啲期待感又出翻黎

睇嚟唔可以睇少龔水嘅進度
繼534後又一次驚喜

放得日用品，應該已經上過去好次

放得日用品，應該已經上過去好多次

枉觀眾仲諗緊試用期問題
原來⋯

大家d淫根又開始湧現

我想睇差唔多到十二點 兩個囉囉攣唔知開唔開口留宿好
不過應該唔會寫咁細節

狗龔成人龔應該安排好一切等天真水墮入圈套 只要佢真係想

我無嘢講
我要搵律師，做證婚人啊

感覺會係534 2.0咁內心os

龔：如果叫媽呢空留低⋯唔知會唔會太快呢？

水：都咁夜啦⋯佢都唔開口，唔通要我開口？

係咪咁解
見無人答

要去道德訓練營了

大家一齊黎個不道德之旅

謝謝你 我本身諗緊係咪太低b 所以大家ignore

好似中學生
兩個要初嘗禁果feel
跟住兩個一齊開口
龔:不如你今晚留低啦
水:我今晚唔翻啦
跟住相視一笑 甜到漏啊

留低係咪訓同一張床

啊龔張雙人床夠曬大啦
好期待熊家班人會點評論佢哋預備同居
究竟想佢哋快啲搞出人命定叫水水諗真啲呢

唔係仲有邊到好訓
成間屋得張一人梳化同張大床

張梳化咁細又唔係梳化床款一定無可能瞓到覺
阿水留宿只可以係龔水同床

好耐無投過票
究竟係邊個開口先話要留宿？
龔水

咁即係可以默認佢哋已經
龔水關係邁進新一步
奉子成婚 指日可待

其實之前都諗點解水水會知阿龔有懷山紀子本寫真，原來係一早已經上左佢屋企搜到出來了

劇裡面所有男人都鍾意懷山紀子jenny
啊龔日後可能同tt喺買寫真路上相遇
不過既然啊龔讓咗懷山紀子比peter係咪證明佢其實唔係die heart fans
或者見過真人之後幻想破滅所以就轉翻飲水
講真水水正好多

龔

不過，若水到訪龔家會唔會只係短暫停留，冇過夜留宿，直至阿龔叫佢將日用品放到龔家，先至有咁嘅打算呢？
可能我心目中嘅龔水，暫時响螢幕上都係走日系中學生純愛路線，我真係未想像到佢哋同居⋯⋯Sorry⋯⋯可能我之前抄咗太多次道德經，個人變得保守咗

啱啱睇返今晚嗰集，對綠帽同Jenny嘅甜言蜜語真係無感 因為「只會愛你一個」呢類說話已經同阿水講過 可能同藥房譚仔阿姐都有講過呢啲說話 反而關心之後講Jenny返嚟決定做良家婦女之後係咪就唔再搞龔水
一路以嚟因為阿水係綠帽ex所以Jenny處處針對住佢，不過好在阿水係大房人，Jenny要玩阿水都仲有理由嘅，好想睇到Jenny繼續搞搞震

同埋頭先提到蘇大比拍賣行 諗諗下今年七月十四嗰集係咪都已經拍咗定拍緊 之前兩年都係熊家今年唔知會唔會講喺接龍嘅辦公室鬼故 希望到時龔水都會有一part

604 龔水定格

今次有龔水一齊面對挑戰、鬧交、拆局、和好，兼且見返精明醒目嘅總監大人係好值得一loop再loop嘅上下集
(如果已經整咗GIF嗰啲就未必cap咁多出嚟)

水的燁緣上集阿龔又係著住呢套藍色西裝攤開對手話自己靚仔，今次仲多咗張紙巾墊住好姿整

仲記得豪仔上次摸阿龔今次又俾多兩粒車厘茄…莫非 阿水拉埋平權嚟講難怪之後唔滿意阿龔叫車厘子認公廁嘅計劃

呢廿萬真係要不得，總監大人好醒知道入面嘅嘢價值唔止咁少

阿水呢下都算醒知道小娟is watching you唔敢要嗰廿萬

今集好多醒目龔表情，呢個係其中一個鐘意嘅 當然連埋後面龔水擊掌咁睇仲正

大小姐一問阿水就俾呢下真係顯出佢好忠心亦對住大小姐無機心，其實如果之後要講大小姐繼續想拆散龔水可以著重係公事上去講會更好

Jenny你又好醒咩 不過都期待之後會再講多啲Jenny搞龔水嘅劇情，或者有啲比賽係Jenny同阿水鬥都應該會幾好睇

大龍生真係幾buy總監大人，好多時都會聽佢意見，果然親自請返嚟係唔同啲 (阿龔而家算唔算全接龍最聰明嗰個)

呢度刻意未講龔曹碰面，如果之後講阿龔幫曹總離開黑暗就正，畢竟曹總係一個隨時攞一千萬出嚟買返張無人投嘅相嘅有錢佬，多個朋友總好過多個敵人

"B咩B呀" 咁都要呷醋 定係介意總監大人無叫過水水BB

鐘意阿龔呢個樣 佢亦只係驚訝大陳會親自嚟爭競投，反而阿水要企起身問就真係…

呢度原本係講budget有一千萬，無咗字幕以為總監大人周公子上身要錫落去 (不過實際係好gentleman，隻左手無掂落去架)

勁鐘意阿龔嗌二千萬呢個樣塊面凹返晒而且又好有自信 當然阿水好緊張多咗嗰一千萬點算都好窩心

整爛塊牌呢下阿水係忍唔到笑 (睇返GIF會清楚啲)

如果要阿水好急咁諗橋就會連群姐Terry私通都講得出 好似上次滷水薯片用三日時間慢慢度都會交到好橋 (雖然中間應該有無數條on9橋諗出嚟)

阿龔鬧低能之前都有俾機會阿水去兜，點知阿水又講返去綠帽度 所以阿龔忍唔住鬧爆阿水低能都算正常，同埋如果阿水唔係先被鬧都唔會咁著火

綠水以前嘅不愉快經歷或多或少都影響咗阿水對綠帽嘅睇法

如果阿龔唔幫綠帽辯護，講返係為咗按大龍生命令去拆彈咁會唔會好啲 (不過呢個樣都好靚仔)

因為個人覺得阿水呢段真係無講錯唔係送上門就要食啫，特別阿水呢個樣好虐 同埋阿龔應該唔知綠帽曾經想過阿水做二奶，如果佢知就會明白點解阿水會咁講

阿水已經講到嬲嬲地聽到阿龔咁講即刻藐晒嘴

仲要講埋人之常情好難唔令阿水會講出無限個假設性問題

其實呢句應該一開始講呀嘛

講完呢句"唔會"咪算囉，做咩要用個橙做比喻

呢度反而想知點解媽呢空會知道總監大人有買懷山紀子寫真集

鬧交到呢一刻真係答咩都死

"我無嘢同你講呀" 不過好在跟住要即刻上十樓面聖然後繼續拆局，龔水無嘢講嘅時間其實好短

總監大人唯有望住媽呢空走先，應該唔敢同lift

文長請唔好用"引用回覆"
下集待續

605 龔水定格

承接上集停車場鬧完交後…

去到下集一開始龔水就俾二太太鬧，好在大龍生仍然好相信阿龔

總監截住媽呢空唔俾佢講搞唔掂仲即刻講出自己嘅方法，其實呢招都係轉移視線不過當然比阿水嗰個群姐珠胎暗結好好多，而阿水縱使不滿亦都只係怒睥一下

「你好得人驚呀！」除咗係轉數快到得人驚亦都係靚仔都好得人驚

究竟阿龔呢個方法係咪真係咁賤？其實車厘子都可以選擇唔應承，如果答應咗就只係一單交易。有預感呢類矛盾仲有得講落去

好鐘意總監大人呢個諗樣

果然被阿水冷靜咁諗都唔係咁蠢啫(錯重點:阿龔做乜要著黑色打底T)

阿龔以為被阿水袋咗一千蚊就可以熄火，不過佢真係鐘意睇阿水個嬲豬個樣

不過螢光棒似乎越講又越嬲啦 (阿龔個髮型set得夠實淨唔怕風吹冧)

其實我都想知總監大人今次會點答

反而阿水今次無再糾纏喺呢個問題上面

阿龔會唔會心諗：阿水原來都唔算十分易氹，明明上次賈名媛都仲可以行個公園散個步就氹掂，今次只係雙方觀點唔同就嬲咁耐

八千公個事頭婆已經認得龔生 總監講"餓媽卡些"好好聽 (好在日文唔係冷門外語)

國語都講埋 不過當住女友面前同第二個女人講愛死你真係好咩

阿水無嬲反而阿龔口花花mode解禁啦，所以金絲眼鏡都可以自動戴返

認真想知邊個可以靚仔得過總監大人 同埋阿水一有烏蠅曱甴想埋身都馬上被阿龔拍死啦

呢句真係無辦法唔cap低

呢間e肚仔唔係送外賣嘅咩 外賣自取我就唔洗用app啦

為食龔好快已經食完第一嚿然後吉第二嚿

個個怕細力啲錢係非法得嚟即刻掉低嚿靜岡小姐，但為食龔已經啪咗兩嚿落肚無瓜可掉 (阿水都似係食完順手放返隻碟多啲)

咁樣講俾細力知唔怕佢爆出去 之前又簽咗保密協議唔知會唔會有伏線

呢張主要想cap低阿龔無著西裝外套個look

好想再睇多啲龔水一齊解決問題嘅劇情，其實今次都只係咁啱細力就係個司機而解決咗件事

有時啲嘢見到同聽返嚟真係兩回事，上次搶仔包擒龔聽Rebecca講就大方水，今次親眼見到懷山紀子只係撩下總監大人隻手就秒變呷醋水

終於叫返死賤精 不過說好的信心呢？

又要走又想知返轉頭嘅阿水好可愛

鐘意飲水呢度雖然睇GIF loop好似正啲但下面幾張都好想cap出嚟

雙下巴天使水

阿水笑到個人攣晒頭髮好動感

呢度阿水應該get到阿龔講正常水背後嘅意思

不過講真太過正常嘅就唔係熊若水，如果阿水無晒天真、衝動、單純嘅性格都唔會令到總監大人咁鐘意啦

最後龔水呢兩個樣都好鐘意

眨眼就兩個禮拜 圖就cap咗好耐但唔係upload唔到就係忙緊無時間整，同埋因為有過場又想整咗GIF先 結果極慢龜速整下停下咁遲先po到上嚟 sorry
今次呢兩集真係有必要分上下集，因為本身講綠帽同Jenny嘅篇幅都唔少，況且又要講龔水被考驗、拆彈、鬧交、嬲豬、和好，如果得一集就未必講到咁多嘢。而家龔水主線咁耐先一次，不過如果每次都係精彩係唔怕等嘅 (補充：最新預告係下個星期二就有主線而且仲要係超超超期待嘅service apartment 突然間覺得有種終於等到啦嘅感覺)

感謝你睇晒 都係嗰句文長請唔好用"引用回覆"啦

上埋service apartment都未過試用期
阿水係咪要上多幾次試真啲先

另外阿淳話想有多啲龔水線/龔燁線，其實以阿龔嘅世界仔性格要同咩人溝通都無難度，早兩日講到連安凌壯手語都明，唔係純粹龔水有同枱食飯就算，都感覺到編劇唔想寫龔水過場淨係賣甜
而家已知嚟緊起碼再有女婿線 就睇下編劇點樣好好利用龔燁呢個角色，當然龔水線本身都非常重要，今次兩集主線無隔咁耐中間又有波比同報仇者呢兩集超級過場，感覺就會比之前好好多

唔知點解圖upload唔到
多謝貴公子絲整定格

豪仔真係好似對啊龔特別好而且有冇點寫感情線 阿水仲要話豪仔偏心

睇翻好似係幾張一千蚊紙一疊過
跟住全部俾水水袋曬 唔知八千公嗰餐邊個俾呢
好想睇啊龔楚楚可憐話: 我冇曬錢啦 埋唔到單啦 其實我覺得如果嗰陣一時意氣搶咗人哋啲錢我會自覺俾 或者之後買翻野俾佢

啊龔又靚仔成日一來就叫人靚女邊個都記得佢啦況且八千公佢哋來食咁多次熟客仔來㗎嘛

阿水其實已經理解啊龔講呢啲係想呃飲呃食
連群姐都叫得出做靚女總監大人仲有咩唔可以
諗起前日嗰集大學誇誇群其實啊龔應該先係師傅
試過去屋企附近酒樓飲茶要叫靚女先有人過來幫你落單

啊龔就來同接龍每一位男同事都有gay味㗎啦
男女通殺
水水好多情敵
下星期二嗰集terpe佢哋係咪要穿煲啦
本身以為一排就散點知已經要同居

跳step 嘅龔水

唔做仇人做朋友時
水：都可以考慮下做朋友嘅

互有好感上埋屋企過夜俾人以為有路時
水：普通同事咋

拍拖後上埋屋企放埋日用品
水：邊個過龔過試用期架？

咁⋯第日同居，熊家人問幾時結婚⋯
水：結咩婚咩呀，邊個話嫁佢

最後嗰句好大聲
講係咁講 其實好恨嫁
好想睇熊家人逼婚啊
啊龔會話:我隨時ok㗎睇媽呢空啦
即刻卸膊

二姨丈同班後生好似冇代溝咁
明明係應該叫叔叔年齡差

係噃，terpe 佢地會唔會話本來唔係叫你啃咗佢嗎，點解你宜家比佢殺到上屋企，你來真的

當然重要未知自己其實比龔生龔太食左個靚車位

我期待緊啊龔以情敵身份化解曹總心結
有時有啲野旁觀者講冇用
尤其啊龔咁識講野
如果編劇真係度到條靚橋真係話邊個開解都冇用但啊龔講究成功幫曹總走出黑暗就真係一個好勁反cup

其實這個idea都好正 但難度真係超高，因為話哂曹總鍾意水水咁耐，由幾十集開始到宜家成600幾集，真係未必咁易放棄，除非真係可以配到另一個女比佢

睇返總監喺呢張相入面完全唔覺得年齡大啲
佢又要攤開手講：個人天生童顏無計

未必係令到曹總唔鐘意水水，可以繼續鐘意但離開咗黑暗，仲要傾埋單生意返嚟
反正阿龔口材咁勁又轉數快多計仔咩都有可能

本來想講埋總監唔著西裝唔戴眼鏡會更減齡，轉頭即刻有story 好young

可以叫曹總繼續鍾意水水 但話水水會希望得到曹總祝福
又係嗰啲鍾意一個人應該希望佢繼續開心幸福 必要時放手守護佢哋嗰啲

唔講都唔覺佢係成班人裡面年紀最大嗰個
如果真係計翻年紀00真係可以叫佢叔叔
總監大人塞喺邊度都冇違和感

開心速遞主題曲會加埋Stanley同埋豹哥把聲呀~~~~

What a nice surprise~~!!!

真係好聽民意

真係驚喜壓軸出場冇諗過有

真係好surprise

坦白講，我最初覺得沒豹哥份真係好奇怪，點講佢都係有名既音樂人

佢兩個啲互動都好好笑，編劇可以考慮下俾集佢地做主線

個人認為阿叔有時膠到過咗火 可能我get唔到嗰啲位
擺喺主線淨係齋搞笑行唔到劇情 或者因為仁菲冇乜好寫
不過佢哋兩個話大便唔暢通嗰part真係好笑嘅
所以覺得佢哋過場應該ok

加長版會有阿淳唱
佢同阿叔啲互動好好笑

上個星期淪落仁嗰集都唔太差啫
呢啲勤力運動均衡飲食咁健康嘅信息如果好正經咁拍就會勁悶 係有阿叔膠膠地咁帶出正面訊息先令人記得，而且仲連到去蓮輝度。

既然阿龔同豹叔都可以拉到一齊講，要寫集同仁哥嘅互動都唔難啩 話說“熊仁”呢個花名叫過一次就無再叫過

其實嗰集一開頭阿叔吹自己幾勁嗰part真係悶 佢哋互動都係群戲多 淨係兩個人比較少
最後link翻落蓮輝舖伏線幾欣賞
但都係改變唔到淨係阿叔同仁菲cp悶個事實
如果佢哋拍其他cp都係會令人將重點擺喺其他人度

開頭阿叔上baby屋企住勁污糟嗰兩集都幾好笑，但之後有邊集係仁菲我已經唔記得
話時話阿水聽日去阿龔apartment係咪會好似平時熊家咁啲衫周圍擺搞到總監大人頂唔順 不過結局千祈唔好係阿水唔再上去
唔知聽日啲劇情會講到幾盡 但係以後都仲好想睇到apartment嘅劇情

9 估應該係啊龔同水水講翻自己想點點點跟住二人協議但啊龔應該又可能收收埋埋唔肯講
好似547咁
一直好想睇下邋遢水同潔癖龔衝突

真拍拖

係真都幾好呀

唔係戲假情真呀？

係真我唔介意，仲會恭喜～～但如果只係蘋果為左老作搞住人就唔該佢地唔好騷擾藝人，人地都有私生活！

不過成日係商場見到張景淳同d女一齊

我冇嘢講

可能有其他人呢
狗仔好鐘意明明有其他人但都只會影到兩個人

上次本雜誌明知有其他人都淨係cap曬啲獨照出來

雖然好歡迎 但睇定d先

比中出過嘅女人都岩。。。

無錯，係真嘅當然拍手叫好
如果唔係真純粹兩個朋友去睇戲咁樣講就唔好囉

聽日劇情
-----------
我無野講 我要見朱大狀

不過娛樂八卦啲野真係唔使點信 上次
max & Jenny都俾人影過
其實真心希望stanley可以學識處理同面對呢啲野
呢啲應該係作為artist生存條件

朱天梯定朱展?

兩個一樣律師
無所謂啦

包唔包證婚？

震撼消息 上一上水先
如果係真既真係好開心

Anyways, 聽晚已經專登唔約人翻屋企睇直播

睇唔到篇報導 唔知寫成點同影到咩
希望兩個唔好太被影響啦

如果真既就祝福兩位
如果流料就希望兩位快啲搵到另一半

睇龔水relax下

都幾意外, 感覺佢地日常生活都好唔同, 唔會好夾咁, 夜媽媽淨番2個都唔快快返屋企, 感覺似係堅

有龔水主線我都仍然堅持要準時返屋企睇live架

真的話真心祝福兩位
驚蘋果又亂作嘢令兩位演員尷尬

要課金$3

其實我頭先loop緊seeseetvb條片整咗GIF出嚟(因為真係覺得好好笑)

等睇聽晚水水好主動話要去男朋友屋企訓
ff水水os:你哋班人阻住曬邊對情侶都需要二人世界㗎啦

播緊主題曲MV攝位

講真呢單唔夠爆...冇得同安心比

安心根本就係2019年娛樂圈最爆嗰單點比

期待今晚預告btw

上次阿蟹離婚東張咁chur今次係咪都會搵龔水做訪問

不過就算係真都唔好認,否則以後出黎宣傳搶哂人地焦點唔係咁好

你偶像都已經少fans仲周圍撩交打
有時間返多幾份part time買飛派比人啦
唔係到時個場空既好羞家-,-

鍾意hana咪鍾意hana囉, 好地地周圍撩交嗌做咩啫

Hana_G

唔通離過婚有小朋友就呢世唔可以再拍拖？
如果呢單新聞確認咗係真
你貶低阿蟹 咪即係話畀全世界知
你偶像連你口中咁「差」嘅女人都比唔上
男方寧願買大送細都唔想要多牙怪

當事人未講嘢 唔駛咁快衝出嚟柒嘅

依個真
我本身對hana都冇感覺
但佢班fans係要周不時入黎嘈

你冇既定義都好難介定
又話人買大送細咩年代呀
宜家又唔係出軌 兩個人離婚之後各自有另一半都好正常姐

唔明點解次次都係Hana啲fans入嚟搞事？
你覺得有人對唔住Hana

Hana fans 唔好踩人地場啦
件事未經證實

利申：Hana fans

上面呢張係講阿水，呢張無講名

課金啦

簡直侮辱埋佢自己老母

我原始人未開信用卡
頭先跟出面一個po搞左好多嘢終於課到金

淨係睇預告都覺得好好笑

Trailer

水水正式攻佔龔屋

聽日有cls劇情

貼懷山紀子張poster喺阿水間房

咁其實阿水都幾開通丫，俾男朋友睇寫真同儲poster

又係懷山紀子

都唔係Jenny嚟嘅，呃人

有乜所謂，水水一定覺自己索啲

索啲唔代表唔呷醋嘛

預告呀龔好q
龔水真係愛回家我最愛cp

龔：你想係度過夜？
可唔可以快啲到聽日

戚咗好多次眉

係咪準備做大事嘅前奏

除咗金絲黑絲外 呀龔又多副眼鏡
呢副大金絲幾young幾好睇 正

原來阿水擺咗Super Senior 張poster喺阿龔間屋先，阿龔先搵懷山紀子反擊

佢兩個真係好幼稚，但我鍾意

其實stanley把聲幾好j

等咗好耐

小學雞龔水返嚟啦
好細路，但好好睇

佢條眉好動感 好正呀

Sorry sorry版

好耐世紀啦喎

睇咁耐愛回家都唔係好覺水水中意果啲日本娃娃

放channel包包好似更符合佢既style

睇咗未？
開心頃刻即送嗰下係新

齋戚眉版GIF
仲要咬埋唇

只可以兩個字形容，好開心

可能我耳聾 完全聽唔出有咩分別
仲要本身八個人把聲加埋好似stanley

阿水個樣好似係度諗
唔通益隻死賤精

真係好鍾意你啲gif圖

為咗同大家預熱聽日主線
喺時候po第二屆非官方「我最喜愛龔水集數」人氣投票嘅結果啦
題外插播龔水fans男女比例係7:178

總共有219人參與今次投票，喺度公布前十名
第十名 266<心戰>（37票）
第九名 454<初雪的約定>（41票）
第八名 448<選戰>（43票）
第七名 280<燁來越愛你（下）>（44票）
第六名（並列） 489<水與下屬們的藍調>（46票）
第六名（並列） 536<地下情有著數>（46票）
第四名 541<活得自在>（57票）
第三名 386<愛情當入樽>（64票）
上屆冠軍依然力保前三寶座
第二名 579<霸道總裁與大方女友>（87票）
開放投票嘅時候啱啱播完呢集，果然係著數啲
第一名當然就係大熱跑出、拋離其他集數一倍有多嘅⋯⋯
534<白色情人節>（176票）

credit: ShoSakurai
直接攞置頂gif嘅我好懶

今次投票近期集數佔大多數你班人貪新忘舊
回水前集數只有266同280成功擠入top 10，就知道呢兩集係幾經典
第一名係邊集相信大家都唔會意外，但估唔到454竟然得咁少票仲少過448
龔水主線有太多高質主線搞到好多大受好評嘅主線都上唔到榜，好似376 377同503 504咁
私心最後提名滄海遺珠：261，過咗咁耐我都仲係咁鍾意呢集
我最喜愛龔水過場稍後奉上

好似多咗啲男聲 反而聽唔到呀叔把聲

好意外503、504無

今個月都有啲好重要嘅事做
有巴絲係沙田柚就要周末出嚟行下啦

你出答案啦satok絲
陰濕題目答案

我叫出㗎
當然記得
有勞satok絲

我記得我好似全錯定啱一個咋
一個錯開跟住啲次序就亂L晒
不過我仲等緊satok絲下次再出變態嘅題目

多謝你鐘意

整多下激死谷爆龔

第二屆非官方「我最喜愛龔水過場」頭十出爐
投票一共有208人參與
第十名 409<接龍麻雀王（上）>（28票）
第九名 554<熊家First Lady>（29票）
第八名（並列） 391<龔燁大鑊了>（36票）
第八名（並列） 484<慳啲啦！熊家！>（36票）
第六名 393<又到七月十四>（54票）
第五名 509<赤口大兜亂>（86票）
第四名 482<三日兩夜大作戰>（88票）
第三名 522<狗公，狗龔？>（91票）
第二名 530<大小姐的尿袋>（97票）
第一名 480<聖嬰降臨>（104票）

第五同第六之間票差好大
另外有幾個過場都有十幾二十幾票，差少少榜上有名，例如275 357 382等等
vol.9賽後希望weekend可以面世

睇咗N次真係聽唔出邊句係阿淳唱
不過“開心頃刻即送”即係廣告間場嗰吓，試下將後面“回頭便至”加埋一齊

最尾先係精華

真係今日11廠出面新相嚟

又咩cls劇情有咁嘅造型

上次姐係邊次

係喎

大合唱好似聽到Stanley 把聲，反而阿叔把聲唔多覺

居然冇我舅母係群姐
最有龔水style嘅過場

來緊嗰集可能鬥氣鬥足半集
好想睇啊龔帶懷山紀子上熊家
雖然私心想佢帶模型多
不停催眠自己 stanley同龔燁係兩個人

由表白到過夜
次次都係龔生落個局氹阿水講先
阿水呢世都注定比阿龔食住

終於有返之前啲質素
又鬥氣又夠sweet

credit ig 檸檬朱古力 好似都係連登絲打

屌 右上角我第一眼以為擺咗個和服版tvb buddy喺到

白粉報

頂
又真係好似

笑左出聲

植入式廣告

啲公仔真係好恐怖

有冇片

平時阿水間房一隻都冇無啦啦買成咋返嚟放去總監屋企 仲以為係阿水好呢啡啲衫周圍擺嚇怕潔癖龔

日本娃娃呢單野真係好奇怪

娛樂頭條，Mytv直播掃返前

其實不如擺雙下巴天使好過啦
得米之後都好似唔見咗

半夜去廁所嗰陣嚇餐死
仲要總監大人間屋拉曬窗簾真係可以好暗
btw忠於可以見到service apartment全貌啦
上次太暗其實唔係好清楚

我有諗過聽日嘅連戲位係阿叔天台屋、雙下巴天使㗎
龔水想喺天台屋依泣點知tree gun上嚟（之前有ig story）跟住落返房探下雙下巴天使然後被fish撞破（呢個我9估）所以先轉場
不過最想連返沒有最大只有更大嗰集，好想阿水知道阿龔為佢另外租間沙甸魚劏房幫佢解圍

咁總監大人間屋對比熊家又的確細咗啲
反而好想知啊龔依家仲可唔可以喺熊家留宿
如果可以連番376 377㗎

笑死
唔講唔覺 覺完再睇真係笑死

突然忽發奇想 如果呀龔同呀水調轉既話 咁可能放響屋既唔係日本娃娃 而係一大堆雙下巴天使

編劇有無機會寫下其實阿龔中意收藏figure 只係多到租咗個迷你倉喺屋企唔多覺
睇下水水會唔會不滿之後偷入迷你倉

之前從來無提過阿水鍾意日本公仔，突然放咁多喺龔屋怪怪地，擺雙下巴天使比較合理得多

阿水心諗：哼～鍾意懷山紀子呀喇
之後阿水就同阿龔講：你鍾意「日本娃娃」呀嘛，所以我放到全屋都係日本娃娃囉～睇到你煩，睇到你厭

絲打突破盲腸，咁成件事就合理好多

蟹竟然開live 仲要save埋
好出奇平時都唔save架麻

佢有時都會save㗎應該睇心情
有時其他人入鏡佢通常save?

但今次並沒有咩人特別入鏡, 都只係丹爺經過下say 個hi. 大家姐係旁邊都好似無入鏡.

有佢地2個合唱

早排返工冇得睇 依家一次過追返曬

apartment可以再sweet啲
同埋係咪無入過房

係冇入過房,但講過有過夜

居然無連返劏房，好可惜

2個PO 有咩分別?

無明示暗示我會當仲係純情龔

係啦好在有雙下巴天使

呢個專講龔水
出面大po講整套劇

其實tree gun都係唔想阿水畀人講閒話啫，早啲結婚咪得囉 女婿線同今集都提到結婚

好開心今集聽到呀龔話以結婚為大前提同呀水一齊

今集有apartment，我深愛嘅女朋友，雙下巴天使，三個字，龔生啲os
好正

到底過左試用期未我直程覺得轉入直路要拉埋天窗啦

龔根/龔安組合火花好大好好玩
可以發大去玩

其實龔燁第一步棋已經行錯
一開始同LV 1 熊若水講”我唔鐘意”
就物事都冇
LV 100 Tree Gun
LV ??? 金城安
呢兩個先難搞

無啦
龔燁實比熊家人食住
除非為保護自己同化
玩9對方

另外
我非常高興
龔燁係tree gun面前講
“我以結婚前題同阿水交往”
非常擲地有聲。

我無嘢講。
我要搵律師，證婚。

係呀 tree gun都知阿龔係好女婿

你好耐冇出現啦喎
更文啦

希望唔使連戲第一集等埋三姨先結得婚 我驚加到二千集三姨都未配對到

阿龔走咗之後叫佢衰仔

唔好三姐妹一齊結婚啦好老土

甜到我上水梳囉最近無乜mood寫

熟先會咁叫

雖然依家同結咗婚都差唔多，不過要真係拉埋天窗先可以unlock下一關

重點係亂3 pair cp結婚咁多野講每人得10mins
我仲期待緊生仔湊b㗎

今集我覺得最sweet係呀龔話攬下就知有冇瘦果part

isabella連陪月湯水都介紹埋 應該成個接龍都覺得佢哋已經

又過夜又盛
十成九都有啦

我覺得係可以咁形容

岳父女婿之間硬係會有種無形嘅鬥爭
岳父會有意無意咁針對女婿
因為岳父知道
女婿奪走咗岳父最寶貴嘅寶物
但岳父卻唔會因此對女婿交惡
因為岳父知道女婿係認真，會好好對待岳父嘅寶物

今集好睇係好睇嘅
但同我想睇嘅apartment劇情有啲落差
我想睇煮飯仔撐枱腳喺屋企依泣啊
我有信心只要間apartment仲喺到 一定有機會出現呢啲劇情

今集睇落阿水仲係未過過夜
等睇有一集真係過夜

好似有一晚冇翻去訓
其他晚晚都好夜先翻倒

阿水有試過係阿龔屋企訓啦

全個初戀cafe都聽到阿龔話要侵犯阿水

btw今集喺熊家依泣
apartment一定有機

你地啲淫根

攬下條腰有冇瘦咗嗰度已經喺度ff佢哋喺我哋唔知地方究竟攬咗幾多次
定係日日534

要開盤究竟群姐會唔會開口中先上車後補飛

如果劇組臨時cut唔加集好大機會
但係繼續長做長有真係好希望寫結婚生仔

我要睇佢地喺梳化睇緊戲依泣喺廚房煮飯仔依泣喺餐枱互餵依泣刷緊牙依泣吹緊頭依泣
最重要係二人世界冇電燈膽阻住晒

今集最鍾意開場二人偷偷搵地方過二人世界嘅場景！
狹縫中的龔水好可愛

既然呀龔上到熊家先第一次見呀水素顏 係咪即係個晚係化行妝訓教

今集講水水煮飯即係廚房backhug有希望
天台好似都係backhug

好耐無見檸皮

水水用真面目對阿龔
又係佢面前毫無形象
真係當阿龔係未來老公啦

諗翻起嗰幕水水放屁

Long time no see

我都最中意果到

擺明啦, 嗰句'反正你以後日日都見到'

龔水應該要學仁菲咁厚面皮無視其他人嘅存在曬恩愛 (雖然龔水本身都唔多避忌)

晚餐水水煮 早餐阿龔煮 perfect池

都講到結婚生仔 一齊咁耐龔爸都未出現過
我要龔爸啊

痴線㗎今日天台攬腰sweet到呢
不過終於提番水水個終極港女人設 講真搬得咁快咁多都幾過分下

擺啲衫同護膚品好正常，擺私家杯碗碟擺牙刷擺拖鞋擺埋相架放自己相呢啲先係真以女主人身份入侵男方屋企

反而唔明啲恐怖日本公仔係咩品味

龔:呢家人黐線㗎

感覺上龔水一齊之後怕羞咗
明明之前無理人咁放閃
最鐘意都係雙下巴天使公仔出返嚟呢幕

唔知係咪回味緊當日送/收呢個公仔嘅情景，
定去新加坡嗰日嘅事

仆翻屋企睇今集
鐘意呢種龔水之間鬥智鬥勇嘅劇情
不過呀水d taste比我想像中差
明明平時著衫好好睇
d日本娃娃真係

好過潮生㗎啦
無人阻住
又無綠色食物

話時話
好明顯阿龔仲有保留 就住就住唔敢同阿水坦白
阿水反而豁出去

+1
那個不怕死嘅自殺王失蹤了

今集阿龔不停換眼鏡..
有sponsor?

潮生可以上大家姐屋企
阿龔要食毒雞

阿水已經諗住嫁硬日日見咁

睇嚟mcq真係可以問眼鏡題

阿龔應該唔mind阿水當正自己女主人
mind阿水啲劣質品味多啲

應該啲人成日去日本乜都當手信買翻屋企
跟住唔擺出來又覺得晒

一開始都話唔介意應該真係唔介意水水擺晒啲野喺佢度嘅
佢應該諗佢最多帶晒屋企啲channel過去啫 都叫符合佢modern黑taste 但點知啲日本娃娃
話時話 啊龔話已經擺晒啲孖煙通喺水水度
唔知水水有冇擺底底喺啊龔屋企
雖然話最後清走曬但希望點都留翻少少啦

咁本來要帶衫去替換正常都係要由面到底既衫都有啦，所以底底同巴巴應該唔小得

其實我好想問你啲西裝擺喺啲咩神秘空間

總監大人可能識萬能空間收納法
定係成日OT唔翻去訓所以直接將啲西裝擺公司

可能租左間迷你倉

557曾經因為高調喺初戀cafe放閃而俾叔婆話“夠啦”
今集開始嗰陣水水喺啊龔面前攞住新買嗰條紅色channel裙 啊龔話心口拉低啲 條裙短到上大髀嗰度我確信成年龔一直存在
水水仲要唔介意
究竟龔水平時傾開啲咩

排球賽嗰陣
阿水話可能係阿龔教壞人
有理由相信
平時佢哋傾嘅嘢
同前前世尺度一樣大

如果成年龔一直都存在, 咁444集艷照攻略, 阿龔望住阿水更衣嘅剪影嗰時, 即係唔係hang機咁簡單啦~ 咁到底嗰幾秒間, 佢諗緊啲乜呢?

其實我覺得阿水會同阿龔討論懷山紀子身材
點知講講下先知啲野假㗎 分分鐘令阿龔對女神個啲ff幻滅曬

617龔水GIF

今集龔水好多表情都值得再三回味 整整下就整咗咁多出嚟

龔水一嚟就廚房放閃 淨係呵返邊夠

好掛住雙下巴天使呀

阿龔食住蕉咁攬腰係咪好feel啲

晨早就唔應該留喺熊家依泣啦

點解講個密碼都咁甜

你想喺度過夜呀

拉住手坐落梳化呢度我以為跟住會再甜啲

總監大人衣櫃唔係有好多套西裝咩

我好鐘意呢段

花生三子有冇開始覺得阿龔唔係啃咗Mary Hung

阿水真係想將所有嘢搬晒過去咁

呢下開門講「媽呢空我返嚟啦」好似真係老公返入屋講咁

總監大人明明係最信風水嗰個

其實阿龔都想盡量就阿水，唔介意係無諗過阿水會帶咁多無謂嘢嚟

八點鐘你最鐘意睇嗰齣

港女安拍住二姨丈智商都高埋

雖然龔水肯定會結婚但都好開心聽到阿龔親口咁講

又放屁又素顏阿水咩形象都無晒

阿水呢句「橫掂你以後日日都見到呢個樣㗎啦」其實意思同以結婚為大前提無分別仲要放多次屁然後話響屁唔臭笑死

阿龔呢下表情 (始終阿龔一個人住慣咁耐而阿水同屋企人住係有唔同，但如果真係唔鐘意日本公仔嗰啲其實可以講，睇下有冇機會擺少啲，反正最終係要結婚嘅話呢個問題都係要面對㗎啦)

睇完今集好想快啲再有service apartment劇情

阿蟹放售後不過tree gun係中間，同埋豪仔係後面 同埋雪雪雪
唔知有冇apartment售後呢

雪雪雪

自動無視雪雪雪啦
不過呢張仲見到Tree gun二妹同二女婿都襯咗色
話說呢套鴨屎綠都好耐無出

貴公子, 多謝你的GIF圖, 每次睇完主線或過場, 都好期待你啲GIF圖
你唔講 雪雪雪 我都無留意到

你唔講 我都睇唔到雪雪雪

初時睇到哩張相時話有雪雪雪，我仲諗 "咩雪雪雪呀? 有佢咩??" 我仲好仔細咁睇下後面啲枱添，點知原來......
今集真係好好睇又好搞笑，我心諗阿水已將佢啲物品撤離阿龔間屋，但轉個頭會唔會放喺阿龔架車度呢?
其實我好想問男人緊張自己部車多啲定間屋多啲呢??

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

好多謝貴公子gif 圖，真係好多位都好sweet

雪雪雪我會自動當睇佢唔到

今次唔拮魚蛋食熱狗 其實兩個同事去買隻熱狗食吓好平常
阿淳件衫同唱新版主題曲嗰日一樣，如果係同一日就應該唔係好耐之前影

屌我下次用第二個ac
又燒埋HANA

啲無聊人唔洗理洗走佢就得

忍唔住整多個短版gif嚟loop

隻蕉皮阻住曬

蕉係龔水嘅定情生果嚟架

但呢下好似有小小唔太自然，定係水水行多左，所以攬落去嗰時唔多自然

呢集一定有龔水都算職場
不過看住Terry都失敗

這段戲真係好正，有情侶間既玩玩，最後可以攬攬

見到亞叔係後面老懷安慰個樣好搞笑

其實點解叫龔水睇住而唔叫鐵面陳睇住呢

因為小娟要負責下一幕片場欄住
想知龔水看守嗰陣有人暗中幫助係咪指三太
三太個人情唔會就咁就用咗吓化

如果真係咁，又會好失望了 雖然如果為左這種事點或者可能都好過一啲更嚴重既爭產決擇，因為隨時會令龔水有分歧或又要鬧大交，但就劇情來講又好似會好睇啲

覺得應該係Andy/Peter 兩棵牆頭草可能收咗二房/三房着數所以幫Terry
話晒Andy先係小蝶

之前hachill sponsor 佢同蟹嘛，5月活動嗰陣stanley都戴過

Wtf

利申：冇任何意思 純粹見到個quote幾靚

《那些年我們一起追的龔水》海報系列
376-水的燁緣（上）

龔水線重要嘅分水嶺-回水。

龔燁自不辭而別後，突然再次喺阿水面前出現。昔日嘅職場搶手貨，如今竟變成潦倒流浪漢？！媽呢空再次發揮雙下巴天使本性，出手相助，甚至借出住宿地方，怎料⋯

究竟阿龔係咪占卜師所講⋯阿水命中注定嘅Mr. K?點解阿龔又突然從新加坡返嚟呢？

相片cap自376

好靚

嘩，成套電影預告咁，正

選圖極佳, 完全capture到呢集嘅主題精粹~~!! 最厲害嘅係用兩句結構對稱嘅點題句!!! 多謝你呀~~ 好有心思~~!! 睇到咁正嘅海報即時想再煲返呢集~~~~!!

(純粹個人睇法: 如果"藉機"改成"逐步"的話, 咁就連詞性都對稱埋嘞.)

構圖同預告都好正，朱古力絲真係可以做到圖文俱佳，太厲害了

羊羊又真係幾叻嘅
原來都讀咗兩年㗎啦
欣欣都仲係好frd喎

點解咁熱都著到好似冬天咁

頭先六點播過嘅新長版
無新嘅龔水同框但有各自新鏡頭

多謝大家嘅支持
再嚟新一張

《那些年我們一起追的龔水》海報系列
377-水的燁緣（下）

龔燁得到媽呢空「接濟」，展開咗愉快(?)嘅「同居」生活。

回到昔日工作部門無耐，阿龔就遇上下屬咩咩嘅失職，以致公司活動受阻。究竟阿龔會唔會因為媽呢空而改變，出手相助？正當阿水對龔燁漸生好感，竟然發現⋯

相片cap自377

絲打啲poster真係好正啊 睇完好想重溫多次377今集總監大人開始佢自殺式追水道路

回水真係個經典回憶嚟

超有質感嘅海報！ 多謝絲～

朱古力絲啲龔水poster真係一個字好正
用咗我最鐘意嘅marketing再度登場呢幕
期待下一個作品

朱古力絲既poster 真係好正，好靚 兩張回水poster 都攞左好有意境既鏡頭，真係好有feel, 即刻要重溫番

今日教堂龔燁個look

今日意外地多龔水
有時覺得過場龔水互動小動作仲sweet過主線
最尾龔件黑恤衫好型

今日出咗四場龔水
同埋大小姐無咁想拆龔水啦
總監大人算係半個大房人未

等待你gif

今集阿龔應tree gun 自己唔係姓熊時好有自殺王feel, 好好笑重可以乗機帶水水番屋企

咁都襯到衫
格仔裙格仔呔

我以為阿龔會話媽呢空遲早都唔係姓熊

水：阿爸，我今晚都無返過嚟呀

佢都未到咁大膽，唔怕tree gun 又熄佢燈咩

最後佢都要扮睇唔到了

個頭吹得型就著咩都型

整龔水海報系列，我原意係純粹同好分享。
大家鐘意，repost又好，自行收藏又好，都無任歡迎，好開心⋯

我唔知對方喺ig見到定呢度見到，但係⋯希望可以自律，唔好cap嚟做其他⋯例如商業用途⋯

屌9佢啦

原本以為今集得文字預告嗰一句
估唔到由頭到尾都有

我好鐘意龔燁副新眼鏡

今集兩件新衫都好好睇
件黑裇衫好型
我鍾意呢兩件多過啱啱回水嗰期啲粉色裇衫

阿龔對住tree gun繼續發揮自殺王本色
好彩最尾算兜得快兼閃得快
阿龔真係當正熊家人係屋企人
對比潮生喺熊家其實都仲係客客氣氣咁
自殺龔唔使全副武裝應酬 鬆懈晒做自己
(仲有之前拍廣告嗰集hea到爆嘅坐姿)
我唔再話阿龔愈黎愈蠢成日得罪未來岳父啦
其實唔使咁多算計噏得就噏仲warm

阿龔真係幾錫呢個岳父
雖然呢個岳父又小氣又專制仲餵佢食孖寶
好似上次睇戲咁 阿水唔顧佢阿爸想睇咗先 反而阿龔會諗埋tree gun
阿龔真係超級孝順仔 對老人家好好
tree gun你就唔好嫌三嫌四叫人衰仔啦
唔知下次龔潮出海關唔關呢個未來岳父事呢

今集bonus係水水又去阿龔到過夜啦
唔知龔水定3T生仔先呢
兩pair都好有潛質先上車後補飛
參考大家姐 可能熊家女都流住奉子成婚嘅血
我好驚激到tree gun爆血管

發覺龔燁做咗準女婿
多咗好多機會出現係熊家
係好事

622 龔水GIF
無諗到今日嘅過場有咁多同埋都重要，龔水好多細動作仲有同步位

首先個人幾鐘意連返龔水係拆彈專家然後大小姐去叫佢地睇住Terry，雖然大小姐講「只係埋咗我嘅人堆啫」但俾我感覺無咁抗拒阿龔，將來都繼續喺公事上搵龔水幫手解決咪幾好

[同步位1]十年都唔加人工想唔試都唔得啦

[同步位2]大小姐俾機會攞正牌拍住拖開工真係皇恩浩蕩呀 快啲講多謝啦

總監大人係咪好想再講多次死八婆 媽呢空個樣都唔係好gur架咋

[同步位3] 龔水齊齊嘆氣

有咩事阿龔一定救咗阿水先

最後都有拉Terry走不過走失咗啫 (鐘意最尾阿龔眼仔碌碌嗰下)

阿龔係搭住媽呢空膊頭咁入熊家

呢度點解總監大人要疊起啲咕臣

[同步位4]一齊苦惱緊Terry喺邊然後就出現

我都走唔出龔水嘅魔掌呀

總監大人作死公然激到tree gun碌大對眼 而家坐定粒六做硬二女婿咁話啦喎

除眼鏡代表咩都睇唔到 (阿水乘機又可以去阿龔屋企過夜)

今集唔係sale甜，所以動作上呢下攬過嚟都算甜

仲有呢度攬住講都小小甜

對比甜位我更加鐘意龔水行出嚟呢度好型

對住蠢Terry阿水只好擰轉面而阿龔就苦笑囉

去到最尾先有為食龔水出場

[同步位5] 食住彈起身

[同步位6] 一齊挨後再望去fish嗰邊 (黑恤其實係教堂嗰套除剩恤衫，龔水一黑一白好襯)

呢家人真係好麻煩
大龍生二房(2次)大房都出動到龔水拆彈專家
阿龔仲爭三太一個人情 遲早輪到三房出事

唔使大小姐總監大人都自動波落尋寶圖拍住拖開工

疊咕臣真係巧打意

經過617覺得奉子成婚機會唔大
treegun都唔鍾意 驚岳父打爆啊龔天靈蓋
依家treegun好似冇咁鍾意啊龔了

發現最近集數龔水好多時都係聽到/睇到啲咩對望再俾反應
好鍾意呢種默契啊

其實係咪代表總監大人心亂如麻呢 但真係好得意

我覺得似係想疊高再竇個下巴係上面
（我平時係屋企會咁疊

真係當正自己屋企
我依家都係諗起趴地熊

一見到terry就將啲cushion揼埋一邊 仲要唔執翻好 唔怪得treegun咁嬲
至少我喺屋企阿媽見到屋企亂曬應該咩都唔諗鬧一餐先
同埋仲要同岳父撐 心裡面嗰句應該係 “反正媽呢空遲啲都唔姓熊㗎啦”
不過其實龔仔對老人家好好㗎
之前陳師奶買唔到戲飛好傷心都第一時間走埋去慰問妹豬
可惜妹豬都係呃佢同情心
覺得啊龔真係俾水水影響咗好多
如果係以前嗰隻賤精應該會覺得唔係佢屋企人就話之佢嗰種態度

今集龔水就係好睇在雙方嘅合拍而且真係要好有默契先可以有咁自然嘅效果，由大小姐把口講返龔水係拆彈專家再叫佢地嚟睇住Terry仲要連返埋唔埋大房堆呢個位，覺得龔水寫返職場真係好好睇，反正接龍仲可以有N個局等龔水去拆
雖然看守Terry係失敗但又可以連到去係Tree gun帶咗返熊家而繼續有龔水，先係隻眼開隻眼閉龔水閃人返aparment happy再由大家姐帶出Andy有問題跟住阿龔都諗起然後再攞真方堂地址做對比(好想睇下大家姐同阿龔嘅智力大爆發 未必係龔善對決可以係一齊智破一啲嘢仲好)，最後係Terry仍然要拍劇去為自己追夢，或者阿龔之後都會明白Terry，話晒為咗某啲嘢而死心塌地總監大人而家每日都做緊

無乜甜畫面嘅過場但睇完心裡面都可以好甜

係呀勁Q同埋真係當咗自己屋企先會咁做

講開好人，第一次Andy送信阿龔都係當睇唔到由得Terry收小蝶嘅信
如果係以前就算俾Terry睇都會檢查下先啩

以前應該無論如何揸正來做 唔好搞着我就得啊龔拍拖之後有翻少少同情心啦

總監大人依家應該要好努力盡快做好曬啲野跟住收工同媽呢空煮飯仔
編劇應該係用熊家劇情代替咗尋寶圖掛
洋洋翻來應該可以期待佢哋多啲喺尋寶圖/marketing office放閃

遲下會有尋寶圖+總監大人嘅劇情 不過就唔知係主線定過場囉
羊羊如果喺Marketing多數都係講有鑊嘢要老細幫佢執手尾
因為如果順順利利就唔洗出動Marketing房OT之類嘅劇情
琴曰都有龔水一齊喺KC間房做嘢但始終唔係自己地頭又有大大個Terry喺度，所以好想見到龔水一齊喺Marketing諗計嘅畫面

如果無Marketing房劇情一係出返幾個apartment景補數都得

好想睇佢哋喺apartment辦公啊
總監大人屋企咁大我相信有書房㗎
如果喺某一幕水水做野做到訓着咗 啊龔望住甜笑癡漢笑跟住去攞張毯俾水水披住
如果調反轉感覺都ok
最重要係好有婚後feel啊
佢哋兩個都咁認真做野我相信會有呢日㗎

如果話有洋洋俾彈佢哋拆感覺都好啊
龔水依家個setting係咪變咗百搭落唔同線嘅拆彈專家但你哋幾時拆自己個彈啊
好想睇到龔水傾心事跟住水水同啊龔講話希望幫佢分擔佢啲唔開心野 之前617我有期待過佢哋會傾吓點知都係冇
好想睇兩個坐喺apartment張梳化度傾計啊

比我感覺龔燁真係當正自己屋企咁

其實如果來緊可以鋪多啲職場同拆彈比龔水，長遠重好過又出曹總，當然職場可以連到marketing office + apartment 就perfect 了

其實好懷念龔水係marketing office 既互動，真係好耐無見了。由 "你做咩係我office?!" 到 "welcome to your office" 真係覺得好正，宜家兩人關係進入左另一階段，咁究竟閂埋門喺Office裏邊會係點呢

順住劇情發展唔知大小姐係咪真係會離開接龍，咁作為大房人嘅阿水應該好快會被二三房針對，呢個時候世界仔總監大人又可以運用佢超凡嘅智慧啦 咁計落有龔水公司劇情都唔會少啩
之前想出返service apartment啲許願多到呢，所以我相信Marketing間房再出只係時間嘅問題
好想群姐又夜媽媽去倒垃圾撞破啲嘢

又喺office度睇下條腰有冇幼到
就喺office backhug嗰陣洋洋衝入來“啊龔啊等陣同大龍生三點開會個ppt呢..啊我諗起好似仲有啲細節未落實啊我去睇下先”
依家兩個應該買埋早餐喺marketing office/尋寶圖撐臺腳 好似536嗰陣咁

有理由懷疑唔止back hug
可能好似504咁，又打對坐喺張檯度傾公司嘢
然後龔呻辛苦，要水幫佢按肩頸
又或者話累膝枕

話說好想總監大人打多次boxing啊
上次黑色背心look勁型
我相信總監大人咁識做生意會喺gym rm開埋泰拳班 不如請埋水水去gym rm玩啦
順便私補點做gym

629(下星期四)就係之前外景拍夾公仔嗰集，係安bon線不過一定有龔水過場 但應該唔會好多戲份

起碼兩場戲 一場西裝 一場便服

原來仲有西裝
咁夾公仔都有室內同室外景
即係至少三場啦

西裝唔似夾公仔，似成家人去左XX樂園玩

但更期待下下星期三，兩位女婿點解要出海

點解呢個時候都仲有人係唔睇cctvb唔得

係呀好期待拍到鞋都爛埋
仲有一個熊家外景未出，唔知係咪都係下下星期633女婿線定其他集數

你點知係下下星期三？

之前出海個story有打633

I see

膠文一篇
邊忽激動

個記者作唔到嘢，佢激動多啲喎

其實這種新聞，睇來無益，笑下就算了 咁係娛樂圈總要擦下存在感嘅，否則無咩人識，演唱會飛會賣唔出的

突如其來的過場
好sweet好閃

cctvb真係多撚謝你地

不服來辯 唔好淨負評 勇於面對事實
cctvb 出賣港人 睇cctvb劇集=幫兇

食蕉連皮出返嚟，但好sweet

估到今日會有過場但無諗過係總監大人作死甜

樓主你係咪tvb幕後？
屌你老母

睇圖都覺得閃

今晚出咗街睇唔到直播，閃爆我嘅狗眼啦

睇夠啦

多謝絲

然後上大陸網睇, 自欺欺人

方丈好小氣, 睇番景淳往績, 工業得來不易, 睇路啦

屌你地老母仲睇TVB

再問兩人可有發展機會？Hana話沒有發展機會，因兩人相識多年，如要發展一早發展了，而張景淳非她那杯茶，她說：「佢唔係我鍾情嗰類型，我鍾意細過我好多嗰啲。（姊弟戀？）可能係嗰啲。但佢係好人，但唔代表因為佢係好人而我要鍾意佢。」

好人卡又係佢派嘅。尋日出碟冇人知，就衝出黎話自己係正印

好心你叫你偶像練多啲歌咪搞咁多小動作啦！知你演唱會賣唔曬飛好慘豬啦！

一姐不愧為一姐，有咁嘅偶像，自然有咁粉，就圍攪事，無中生有，抬過自己。

奈何，咁做係幫唔演唱會賣飛㗎 ....... 因為一姐，聲色藝全無，再加無品

屌你呢到龔水區，屌上面條友係叫佢過主唔係叫你哋入黎一齊傾呀！你同你偶像一樣冇腦唔係扮㗎喎！

一姐冇品踩人上位從來都唔係秘密黎㗎啦！之前胡鴻均都比佢踩啦！

咁我討論龔燁感情有離題咩？
你地有啲人長期 mon Hana post 逐個留言俾負皮我都未出聲

嘩咁大頂帽帶落黎「我哋」 真係受唔起呀！你一姐得咁多人，邊個日日比負皮你哋真係難講啦！

龔燁呢就開心速遞角色黎嘅，佢而家係劇入面好似冇咩感情問題！如果你想由龔水第一集開始誰行三千字分析我唔會阻你嘅，呢到大把劇情千字文。

原來呢度規矩咁嚴
唔俾討論演員私生活
但你地都有討論過喎

都係唔好理啲無聊人
唔想應啲無聊人既歪理
Blocked

私生活係點我真係唔care
但只想講 之前將說話講到咁死嘅係佢 請唔好宜家先黎包裝到自己成個受害者款 更唔好惡意中傷牽連到其他人

有骨氣就咪再睇啦

Say NO to CCTVB

樓上嗰啲你地慢慢say no to tvb la.好行夾唔送，無謂再入黎勞氣

睇下佢仲有心情開埋呢d post

佢冇腦架
我見佢delete左
上ig睇唔到了

呢d係新聞重要事
咁佢為左自己個仔都應該要知啦
話唔定下次有佢個仔份架 d人周圍打人

2/9-3/9 九展國慶活動有淳做嘉賓
係兩日呀

呢d時候仲冷感，仲中立，仲話唔關我事既仲係人黎既？你唔出聲我都可以ff下你係有苦衷有包袱，但你仲出埋呢d post真係好反感，上次612已經係咁，咁多人話完佢仲係咁，唔駛再幫佢搵借口

唔勞氣呀，入嚟睇吓你班人食屎食得開唔開心之嘛

冇錯 唔駛幫呢個女人搵借口
佢睇新聞既 成日攞住個電話點會唔睇呀
任達華單野佢即刻表示關心架

各位批鬥之前唔該先正其身做到罷睇tvb罷睇開心速遞

我會佩服為咗趕絕紅媒寧願放棄娛樂嘅人(自問未做到)，但我睇唔起嘅係嗰啲每晚睇開心速遞嘻嘻哈哈但又道德撚上身對他人生活指指點點嘅偽君子

喺連登留言一句利申自己無心情睇做擋箭牌，但又繼續開心吹水睇劇，同喺ig放自己吃喝玩樂相有咩分別，雙重標準道德撚真係好嘔心

+1

最睇唔過眼呢頭叫人唔好睇 TVB，但轉頭上其他網番煲，完全相重標準，做就要徹底，乜都唔好睇。

藝人都係打份工，難言之隱比一般打工仔多，接唔接騷跟本唔到自己話事，老細叫到都要做，除非預咗唔撈等入雪櫃，睇馬明上次出騷就知，公司要你去，你憑乜話唔去？

作為觀眾，我哋跟本無權要求藝人推騷，除非佢自願和甘願承擔一切後果。

成日話遠離真人，只要交到戲就可，事實連真人做乜都要管。

若然真心喜歡偶像，應該懂得尊重佢嘅決定！

Marketing office呀

我同意係呢d時候post自己相係唔岩時候
呢d就話有野捉黎講姐
但明明人地ig都表埋態表示擔心
又走去捉人第二樣黎講話走去接呢啲工做同撐警冇分別
大佬呀你估係佢自己走去接黎做架
公司叫到有得咁易推咩
佢都係自己ig表左態仲想人點呀
唔表態又話表左態又俾人話
個個得閒走人批鬥人不如關心多d社會好過
試問如果你地老細係紅底深藍 你又會唔會走去辭職呀

就等如開心速遞賣大灣區廣告一樣，有order都要硬食，幾時反埋寫大灣區劇本嘅編劇同講大灣區對白嘅演員

講真我好佩服嗰啲不顧成本抗爭嘅人，但講一套做一套就十分虛偽

多謝你哋講返啲公道說話，大是大非之前，大家一定清楚點揀，因為黑白分明，但係現實唔係全部都係非黑即白，用二分法嚟處事待人會產生問題㗎～
真心唔想呢度由有深度嘅評劇討論區變成批判、批鬥嘅地方，明明大家都知道呢度嘅焦點應該放响邊，點解要模糊甚至轉變咗佢呢？我覺得演員嘅IG posts如果同龔水線、開心速遞冇咩關係，就無需响呢個討論區討論囉～

同意呀，希望呢度可以變翻單純粹講劇情嘅地方，演員嘅私人事不必喺呢度多講，如果真係好不滿嘅，可以自己開另外嘅po講…唔該晒各位

一路整緊GIF都睇唔到嘅

係呀爸話大家姐夾左200幾蚊果段到
佢地係後面 輕輕咁貼左一下

見到啦

應該仲有個龔水玩公仔扮公仔講野鏡頭

好sweet
如果多啲呢啲skinship就好啦

呢個真係睇唔到 係咪講緊岩岩夾到果下

629 龔水GIF

其實今晚嘅過場唔算好長，不過都有甜位 同埋龔水一齊背後講大家姐

總監大人點解咁有信心一定夾到 (不過只要媽呢空鐘意點都會攞到隻公仔返嚟)

龔：送俾你嘅媽呢空
水：多謝你好叻呀

搭膊甜 (我無留意到阿龔露底...衫架 不過其實佢地拍嗰日已經好熱仲要著咁多衫)

阿水係咪想講：你教佢

龔水肆無忌憚咁講大家姐 (有冇機會見到龔水vs潮善)

係咪呢度 阿水拎住隻公仔對住阿龔講緊嘢，不過阿龔被David遮住咗

佢哋兩個就算群戲都會交戲

整埋放大GIF

即使當刻唔太搶眼都唔會hea你
成日都要翻睇同睇呢邊啲gif咁睇得清啲細節位

多謝落難貴公子咁有心機整啲gif圖！

所以潮龔要出海去比賽

唔知最後佢哋兩個知唔知道真相呢？
如果唔知道嘅話，係咪可以期待有新角色出場爭/搶男友？
好期待呀！

崔auntie竟然要幫個女撬牆腳
等睇崔auntie對龔潮嗒曬糖

話唔定係大妹同二妹靜雞雞叫佢地唔好贏
然後潮龔由爭奪塊玉佩變咗推俾對方

其實呢啲嘢邊有得夾硬嚟
不過見到崔auntie明明對熊家mean爆到之後望住兩個女婿流晒口水嗰個樣應該會好好笑

好想知崔Auntie嗰女係乜樣，兩位女婿知道後點玩返崔Auntie

好多謝貴公子一直為大家做Gif, 宜家係睇完劇都好期待你既gif 圖同旁白

無錯，每次群戲都交足功課，無論出到來係睇到或睇唔到，所以每次可以見到這些小細節都會覺得好正！

好黐線，好期待

啱啱睇到主post海外預告圖潮龔喺沙灘度唔知爭緊啲乜 崔auntie同個仔匿埋睇 9估潮龔唔止鬥一個回合
大家姐最後知道崔auntie嘅目的無理由咁容易放過佢 如果龔善聯手報仇應該無人招架得住

龔水潮善合作
想睇啊龔好似536咁爆seed鬧爆崔auntie
第一次見就話水水嫁唔出 第二次就話水水做咗十年都攞唔到coupon 冇用
男友龔係時候出場啦

同時得罪尚善老師同總監大人…後果我唔敢想像

Sorry,唔小心負皮咗
其實得罪潮生同水水都唔少嘢，如果佢哋四人聯手嘅話⋯⋯

睇到文字預告同你哋所講嘅嘢真係好想快啲到星期三呀!!
睇哂一星期文字預告，其實星期一同星期二都好似好好睇喎，咁星期三就會好快就到喇

好多對白咁喎加埋上次喺office嘅post，唔知係龔水主線定總監大人主線呢

見到呢類型嘅相就好開心，覺得好快又有同龔及/或水有關嘅劇情～
期待嘅感覺真好！

好想知究竟啊龔因為啲咩吸引到崔auntie

好耐無見總監大人落尋寶圖搵媽呢空

622集阿龔提到Andy介紹咗個中醫（個名叫巫良）畀佢，今集阿龔又請半日假去做body check，唔知係咪鋪緊伏線呢？

大小姐竟然肯批啊龔張假紙
龔水遲啲一齊出現喺好爸bar啦
光明正大放閃俾大小姐睇

正想講阿龔又睇中醫又做bodycheck，好養生

覺得細龍太同細龍生 唔係幾襯
都唔門當戶對

聽講已經好似拍緊拖

見到阿龔係吹住風扇仔嘅仙氣男神

李嘉摸住自己個光頭 係咪羨慕阿龔啲頭髮咁飄逸

諗起阿龔話要以結婚為大前提
所以要keep住副好body

擺明羨慕總監長髮可以被風吹起

唔通係髮量/髮際綫
拯救崔家光頭基因

max真人演員結咗婚㗎啦
好似連仔都生埋 ig好似po過自己屋企人

唔係點同潮生競爭做最佳女婿